特 O
别 O
值 O
得 O
一 O
提 O
的 O
是 O
, O
此 O
次 O
获 O
得 O
金 O
牌 O
并 O
入 O
选 O
国 O
家 O
集 O
训 O
队 O
的 O
另 O
一 O
个 O
同 O
学 O
陶 B-PER
润 I-PER
洲 I-PER
, O
还 O
只 O
是 O
一 O
名 O
高 O
二 O
学 O
生 O
。 O

但 O
在 O
做 O
手 O
术 O
之 O
前 O
, O
却 O
突 O
生 O
变 O
故 O
, O
患 O
者 O
对 O
做 O
手 O
术 O
的 O
医 O
院 O
医 O
疗 O
条 O
件 O
不 O
满 O
意 O
, O
最 O
终 O
在 O
手 O
术 O
之 O
前 O
选 O
择 O
了 O
放 O
弃 O
。 O

” O

所 O
以 O
, O
发 O
现 O
孩 O
子 O
有 O
病 O
时 O
不 O
要 O
轻 O
易 O
放 O
弃 O
, O
积 O
极 O
治 O
疗 O
, O
尽 O
最 O
大 O
力 O
量 O
给 O
孩 O
子 O
一 O
个 O
完 O
整 O
的 O
家 O
。 O

巧 O
合 O
的 O
是 O
, O
发 O
生 O
事 O
故 O
的 O
这 O
两 O
辆 O
列 O
车 O
都 O
是 O
由 O
货 O
运 O
铁 O
路 O
公 O
司 O
— O
— O
柏 B-LOC
林 I-LOC
顿 O
北 O
方 O
圣 B-PER
塔 I-PER
菲 I-PER
铁 O
路 O
公 O
司 O
负 O
责 O
营 O
运 O
, O
隶 O
属 O
于 O
亿 O
万 O
富 O
豪 O
巴 B-PER
菲 I-PER
特 I-PER
的 O
波 B-PER
克 I-PER
夏 I-PER
哈 O
萨 O
威 O
公 O
司 O
, O
而 O
北 B-LOC
美 I-LOC
内 O
陆 O
以 O
火 O
车 O
运 O
送 O
原 O
油 O
的 O
做 O
法 O
较 O
为 O
常 O
见 O
。 O

对 O
于 O
橙 O
橙 O
的 O
死 O
, O
其 O
父 O
母 O
怀 O
疑 O
系 O
漳 B-LOC
州 I-LOC
第 O
五 O
医 O
院 O
医 O
生 O
的 O
误 O
诊 O
导 O
致 O
。 O

其 O
中 O
, O
1 O
0 O
亿 O
元 O
以 O
上 O
项 O
目 O
4 O
9 O
个 O
, O
总 O
投 O
资 O
1 O
5 O
1 O
4 O
. O
6 O
亿 O
元 O
。 O

这 O
种 O
行 O
为 O
固 O
然 O
不 O
值 O
得 O
同 O
情 O
, O
但 O
就 O
像 O
铜 B-LOC
川 I-LOC
市 I-LOC
公 O
安 O
局 O
王 B-PER
益 I-PER
分 O
局 O
局 O
长 O
李 B-PER
科 I-PER
明 I-PER
所 O
说 O
, O
“ O
社 O
会 O
帮 O
教 O
或 O
者 O
家 O
庭 O
关 O
爱 O
能 O
拉 O
他 O
一 O
把 O
, O
他 O
也 O
许 O
就 O
不 O
走 O
这 O
条 O
路 O
了 O
” O
。 O

因 O
为 O
机 O
关 O
和 O
事 O
业 O
单 O
位 O
大 O
口 O
径 O
人 O
数 O
将 O
近 O
4 O
千 O
万 O
, O
他 O
们 O
建 O
立 O
职 O
业 O
年 O
金 O
之 O
后 O
, O
每 O
年 O
缴 O
费 O
就 O
超 O
过 O
2 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
, O
相 O
当 O
于 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
2 I-T
年 I-T
职 O
业 O
年 O
金 O
缴 O
费 O
增 O
量 O
1 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
的 O
两 O
倍 O
, O
如 O
果 O
考 O
虑 O
到 O
1 O
0 O
3 O
号 O
文 O
规 O
定 O
的 O
职 O
工 O
个 O
人 O
新 O
增 O
4 O
% O
税 O
优 O
政 O
策 O
的 O
激 O
励 O
, O
每 O
年 O
的 O
滚 O
动 O
增 O
量 O
就 O
将 O
近 O
4 O
0 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
, O
这 O
不 O
仅 O
增 O
加 O
了 O
养 O
老 O
金 O
市 O
场 O
化 O
运 O
营 O
的 O
资 O
金 O
量 O
, O
也 O
成 O
为 O
我 O
国 O
资 O
本 O
市 O
场 O
长 O
期 O
投 O
资 O
的 O
又 O
一 O
“ O
活 O
水 O
” O
。 O

美 B-LOC
国 I-LOC
《 O
国 O
际 O
商 O
业 O
时 O
报 O
》 O
称 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
的 O
马 O
年 O
, O
也 O
被 O
称 O
为 O
“ O
午 O
” O
, O
那 O
些 O
在 O
马 O
年 O
出 O
生 O
的 O
人 O
往 O
往 O
是 O
聪 O
明 O
的 O
, O
具 O
备 O
良 O
好 O
的 O
沟 O
通 O
能 O
力 O
。 O

联 O
系 O
方 O
式 O
一 O
直 O
都 O
写 O
的 O
是 O
我 O
的 O
, O
没 O
有 O
改 O
动 O
过 O
。 O

他 O
们 O
也 O
会 O
检 O
查 O
舒 B-PER
马 I-PER
赫 I-PER
滑 O
雪 O
板 O
上 O
的 O
安 O
全 O
设 O
施 O
是 O
否 O
工 O
作 O
正 O
常 O
, O
以 O
认 O
定 O
事 O
故 O
责 O
任 O
。 O

“ O
太 O
可 O
爱 O
了 O
” O
、 O
“ O
超 O
萌 O
” O
… O
… O
人 O
们 O
纷 O
纷 O
用 O
相 O
机 O
、 O
手 O
机 O
拍 O
照 O
, O
赞 O
声 O
一 O
片 O
。 O

按 O
照 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
2 I-T
年 I-T
的 O
合 O
作 O
协 O
议 O
, O
华 O
南 O
虎 O
应 O
在 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
8 I-T
年 I-T
重 O
新 O
引 O
入 O
中 B-LOC
国 I-LOC
野 O
外 O
。 O

据 O
成 B-LOC
都 I-LOC
市 I-LOC
公 O
安 O
局 O
官 O
方 O
微 O
博 O
“ O
平 O
安 O
成 B-LOC
都 I-LOC
” O
消 O
息 O
, O
对 O
于 O
网 O
上 O
反 O
映 O
的 O
“ O
成 B-LOC
都 I-LOC
锦 I-LOC
江 I-LOC
公 O
安 O
分 O
局 O
暴 O
力 O
执 O
法 O
, O
出 O
警 O
人 O
员 O
暴 O
力 O
殴 O
打 O
报 O
警 O
人 O
” O
事 O
件 O
, O
锦 B-LOC
江 I-LOC
区 I-LOC
公 O
安 O
分 O
局 O
纪 O
检 O
部 O
门 O
已 O
组 O
织 O
专 O
门 O
人 O
员 O
开 O
展 O
调 O
查 O
工 O
作 O
。 O

当 O
地 O
一 O
位 O
市 O
民 O
说 O
: O
“ O
我 O
们 O
也 O
知 O
道 O
要 O
节 O
约 O
用 O
水 O
, O
但 O
在 O
现 O
实 O
中 O
却 O
很 O
少 O
刻 O
意 O
去 O
这 O
么 O
做 O
, O
一 O
个 O
可 O
能 O
是 O
还 O
没 O
有 O
真 O
正 O
体 O
验 O
过 O
缺 O
水 O
的 O
生 O
活 O
, O
另 O
一 O
个 O
就 O
是 O
觉 O
得 O
不 O
方 O
便 O
, O
而 O
且 O
多 O
用 O
点 O
也 O
花 O
不 O
了 O
多 O
少 O
钱 O
。 O

■ O
四 B-LOC
川 I-LOC
在 O
线 O
记 O
者 O
陈 B-PER
荞 I-PER
王 I-PER
玥 I-PER
摄 O
影 O
报 O
道 O

这 O
5 O
家 O
槟 O
榔 O
收 O
购 O
加 O
工 O
户 O
的 O
名 O
单 O
, O
已 O
经 O
提 O
供 O
给 O
了 O
嘉 B-LOC
积 I-LOC
镇 I-LOC
和 O
阳 B-LOC
江 I-LOC
镇 O
政 O
府 O
及 O
当 O
地 O
的 O
农 O
技 O
站 O
。 O

据 O
了 O
解 O
, O
本 O
届 O
数 O
学 O
奥 O
林 O
匹 O
克 O
冬 O
令 O
营 O
在 O
南 B-LOC
京 I-LOC
师 O
范 O
大 O
学 O
附 O
属 O
中 O
学 O
举 O
行 O
, O
有 O
来 O
自 O
中 B-LOC
国 I-LOC
、 O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
、 O
新 B-LOC
加 I-LOC
坡 I-LOC
等 O
地 O
共 O
3 O
5 O
支 O
代 O
表 O
队 O
近 O
6 O
0 O
0 O
位 O
营 O
员 O
参 O
赛 O
。 O

“ O
序 O
中 O
他 O
也 O
提 O
到 O
我 O
引 O
用 O
他 O
的 O
图 O
是 O
非 O
常 O
小 O
心 O
谨 O
慎 O
的 O
, O
而 O
且 O
这 O
个 O
图 O
能 O
够 O
使 O
得 O
读 O
者 O
对 O
手 O
术 O
有 O
很 O
好 O
的 O
理 O
解 O
。 O

关 O
键 O
词 O
: O
水 O
价 O
和 O
气 O
价 O
建 O
立 O
完 O
善 O
阶 O
梯 O
价 O
格 O
制 O

” O

“ O
精 O
神 O
障 O
碍 O
保 O
护 O
法 O
院 O
” O
下 O
令 O
剖 O
腹 O
取 O
婴 O
, O
把 O
婴 O
儿 O
交 O
给 O
英 B-LOC
国 I-LOC
福 O
利 O
机 O
构 O
照 O
顾 O
, O
此 O
举 O
在 O
英 B-LOC
国 I-LOC
引 O
发 O
争 O
议 O
。 O

( O
吴 B-PER
量 I-PER
亮 I-PER
) O

第 O
二 O
, O
促 O
使 O
痛 O
风 O
发 O
作 O
。 O

盘 O
面 O
上 O
配 O
电 O
网 O
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
自 O
贸 O
区 O
、 O
特 O
高 O
压 O
、 O
农 O
业 O
服 O
务 O
等 O
板 O
块 O
涨 O
幅 O
居 O
前 O
, O
去 O
i O
o O
e O
、 O
智 O
能 O
家 O
居 O
, O
券 O
商 O
等 O
板 O
块 O
跌 O
幅 O
居 O
前 O
。 O

而 O
往 O
往 O
蛋 O
黄 O
颜 O
色 O
越 O
深 O
, O
这 O
类 O
维 O
生 O
素 O
含 O
量 O
就 O
越 O
高 O
。 O

在 O
经 O
过 O
派 O
出 O
所 O
办 O
公 O
室 O
时 O
, O
他 O
看 O
见 O
了 O
站 O
在 O
墙 O
角 O
的 O
几 O
名 O
犯 O
罪 O
嫌 O
疑 O
人 O
, O
冲 O
上 O
前 O
去 O
踢 O
了 O
他 O
们 O
, O
怒 O
斥 O
道 O
: O
“ O
为 O
什 O
么 O
十 O
几 O
岁 O
的 O
女 O
娃 O
娃 O
你 O
们 O
都 O
下 O
得 O
了 O
手 O
! O
” O
我 O
没 O
有 O
告 O
诉 O
她 O
的 O
老 O
师 O
和 O
前 O
妻 O
, O
请 O
记 O
者 O
一 O
定 O
用 O
化 O
名 O
, O
我 O
想 O
把 O
这 O
个 O
秘 O
密 O
保 O
守 O
下 O
去 O
” O
。 O

侵 O
华 O
日 O
军 O
南 B-LOC
京 I-LOC
大 O
屠 O
杀 O
遇 O
难 O
同 O
胞 O
纪 O
念 O
馆 O
展 O
出 O
很 O
多 O
幅 O
日 O
本 O
人 O
砍 O
掉 O
手 O
无 O
寸 O
铁 O
中 B-LOC
国 I-LOC
农 O
民 O
头 O
颅 O
时 O
还 O
面 O
带 O
微 O
笑 O
的 O
图 O
片 O
。 O

然 O
而 O
, O
新 O
研 O
究 O
结 O
果 O
显 O
示 O
, O
发 O
愁 O
有 O
时 O
也 O
是 O
件 O
好 O
事 O
。 O

《 O
重 O
污 O
染 O
天 O
气 O
应 O
急 O
预 O
案 O
》 O
本 O
月 O
上 B-T
旬 I-T
出 O
台 O

城 O
镇 O
化 O
是 O
城 O
镇 O
发 O
展 O
的 O
规 O
律 O
总 O
结 O
, O
是 O
一 O
国 O
经 O
济 O
发 O
展 O
和 O
社 O
会 O
进 O
步 O
的 O
一 O
种 O
显 O
著 O
体 O
现 O
, O
新 O
型 O
城 O
镇 O
化 O
是 O
针 O
对 O
传 O
统 O
城 O
镇 O
化 O
出 O
现 O
的 O
问 O
题 O
而 O
提 O
出 O
的 O
一 O
个 O
理 O
念 O
, O
是 O
城 O
镇 O
化 O
发 O
展 O
规 O
律 O
上 O
的 O
一 O
个 O
必 O
经 O
阶 O
段 O
。 O

之 O
前 O
, O
他 O
正 O
打 O
着 O
电 O
话 O
, O
刚 O
刚 O
上 O
车 O
, O
就 O
听 O
到 O
对 O
讲 O
机 O
里 O
说 O
要 O
开 O
到 O
河 O
边 O
去 O
耍 O
, O
他 O
赶 O
紧 O
说 O
不 O
得 O
行 O
, O
两 O
驱 O
的 O
车 O
子 O
不 O
能 O
去 O
, O
但 O
其 O
他 O
人 O
说 O
没 O
有 O
事 O
。 O

刘 B-PER
恺 I-PER
威 I-PER
、 O
杨 B-PER
幂 I-PER
古 O
装 O
剧 O
婚 O
礼 O
照 O
( O
图 O
片 O
来 O
源 O
: O
新 B-ORG
浪 I-ORG
微 O
博 O
) O

这 O
是 O
今 B-T
年 I-T
包 I-LOC
河 I-LOC
区 I-LOC
义 O
城 O
街 B-LOC
道 I-LOC
志 O
愿 O
服 O
务 O
活 O
动 O
的 O
一 O
次 O
全 O
新 O
尝 O
试 O
, O
随 O
着 O
社 O
区 O
志 O
愿 O
服 O
务 O
活 O
动 O
的 O
广 O
泛 O
开 O
展 O
, O
社 O
区 O
各 O
类 O
志 O
愿 O
者 O
日 O
益 O
增 O
多 O
, O
志 O
愿 O
服 O
务 O
活 O
动 O
逐 O
步 O
呈 O
现 O
菜 O
单 O
式 O
、 O
多 O
样 O
化 O
的 O
勃 O
勃 O
生 O
机 O
。 O

原 O
标 O
题 O
: O
河 B-LOC
南 I-LOC
项 I-LOC
城 I-LOC
一 O
老 O
师 O
让 O
学 O
生 O
扇 O
同 O
学 O
耳 O
光 O

然 O
而 O
, O
这 O
些 O
方 O
式 O
恐 O
怕 O
都 O
和 O
我 O
国 O
当 O
下 O
国 O
情 O
并 O
不 O
相 O
符 O
, O
因 O
为 O
我 O
国 O
手 O
机 O
实 O
名 O
制 O
并 O
没 O
有 O
实 O
现 O
, O
同 O
时 O
, O
虽 O
然 O
使 O
用 O
他 O
人 O
信 O
用 O
卡 O
为 O
法 O
律 O
所 O
不 O
允 O
许 O
, O
但 O
人 O
卡 O
分 O
离 O
仍 O
然 O
是 O
我 O
们 O
需 O
要 O
面 O
临 O
的 O
现 O
状 O
。 O

” O
韩 O
博 O
士 O
说 O
。 O

【 O
提 O
醒 O
】 O

上 O
官 O
仪 O
在 O
唐 B-PER
高 I-PER
宗 I-PER
( O
李 B-PER
治 I-PER
) O
时 O
位 O
居 O
宰 O
相 O
, O
上 O
官 O
仪 O
因 O
“ O
离 O
间 O
二 O
圣 O
、 O
无 O
人 O
臣 O
礼 O
” O
的 O
罪 O
名 O
被 O
杀 O
, O
且 O
连 O
累 O
全 O
族 O
, O
婉 O
儿 O
刚 O
出 O
生 O
就 O
进 O
入 O
掖 O
廷 O
( O
y O
t O
n O
g O
宫 O
女 O
居 O
住 O
和 O
犯 O
罪 O
家 O
属 O
妇 O
女 O
宫 O
中 O
劳 O
动 O
之 O
处 O
。 O

目 B-T
前 I-T
雪 O
龙 O
船 O
左 B-PER
舷 I-PER
冰 O
山 O
相 O
对 O
稳 O
定 O
, O
右 O
边 O
冰 O
山 O
则 O
随 O
着 O
冰 O
流 O
移 O
动 O
。 O

近 B-T
日 I-T
, O
一 O
则 O
盘 O
点 O
“ O
8 O
0 O
后 O
过 O
年 O
九 O
大 O
怕 O
” O
的 O
微 O
博 O
引 O
发 O
网 O
友 O
共 O
鸣 O
: O
害 O
怕 O
被 O
催 O
婚 O
, O
别 O
人 O
孩 O
子 O
已 O
能 O
打 O
酱 O
油 O
而 O
自 O
己 O
却 O
没 O
着 O
落 O
很 O
没 O
面 O
子 O
; O
害 O
怕 O
老 O
同 O
学 O
见 O
面 O
聚 O
会 O
, O
那 O
互 O
相 O
比 O
较 O
的 O
劲 O
儿 O
着 O
实 O
难 O
受 O
; O
怕 O
被 O
别 O
人 O
问 O
及 O
工 O
资 O
, O
囊 O
中 O
羞 O
涩 O
非 O
常 O
无 O
奈 O
; O
害 O
怕 O
外 O
甥 O
侄 O
女 O
, O
因 O
为 O
见 O
面 O
就 O
是 O
给 O
自 O
己 O
的 O
钱 O
包 O
瘦 O
身 O
… O
… O
不 O
少 O
网 O
友 O
窘 O
迫 O
地 O
坦 O
诚 O
, O
躺 O
枪 O
的 O
不 O
是 O
一 O
条 O
两 O
条 O
, O
也 O
有 O
网 O
友 O
自 O
曝 O
: O
条 O
条 O
戳 O
中 O
。 O

( O
郭 B-PER
文 I-PER
婧 I-PER
) O

有 O
这 O
种 O
转 O
方 O
式 O
、 O
调 O
结 O
构 O
的 O
历 O
史 O
主 O
动 O
, O
有 O
这 O
种 O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
自 O
身 O
负 O
责 O
、 O
对 O
世 O
界 O
负 O
责 O
的 O
使 O
命 O
担 O
当 O
, O
可 O
以 O
有 O
效 O
稳 O
定 O
社 O
会 O
预 O
期 O
, O
增 O
强 O
发 O
展 O
信 O
心 O
。 O

其 O
中 O
, O
里 B-LOC
约 I-LOC
热 I-LOC
内 I-LOC
卢 I-LOC
将 O
面 O
临 O
严 O
重 O
的 O
安 O
全 O
问 O
题 O
。 O

《 O
中 B-LOC
国 I-LOC
好 O
歌 O
曲 O
》 O
上 O
周 B-T
五 I-T
开 O
播 O
以 O
后 O
, O
让 O
很 O
多 O
人 O
看 O
到 O
了 O
这 O
档 O
全 O
新 O
的 O
音 O
乐 O
节 O
目 O
所 O
带 O
来 O
的 O
影 O
响 O
, O
不 O
止 O
是 O
电 O
视 O
机 O
前 O
的 O
观 O
众 O
, O
这 O
档 O
节 O
目 O
也 O
引 O
起 O
了 O
整 O
个 O
音 O
乐 O
业 O
内 O
人 O
士 O
的 O
关 O
注 O
。 O

文 O
件 O
首 O
次 O
确 O
认 O
, O
将 O
在 O
自 O
贸 O
区 O
内 O
暂 O
停 O
实 O
施 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
0 I-T
年 I-T
所 O
颁 O
布 O
的 O
游 O
戏 O
机 O
禁 O
令 O
, O
后 O
续 O
将 O
由 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
文 O
化 O
主 O
管 O
部 O
门 O
制 O
定 O
新 O
的 O
相 O
关 O
管 O
理 O
办 O
法 O
。 O

3 B-T
5 I-T
年 I-T
国 O
企 O
改 O
革 O
从 O
未 O
止 O
步 O
新 O
征 O
程 O
新 O
机 O
遇 O

根 O
据 O
公 O
告 O
, O
计 O
划 O
于 O
中 O
小 O
板 O
上 O
市 O
的 O
新 O
宝 O
股 O
份 O
拟 O
发 O
行 O
不 O
超 O
过 O
7 O
6 O
0 O
0 O
万 O
股 O
, O
发 O
行 O
后 O
总 O
股 O
本 O
不 O
超 O
过 O
4 O
. O
4 O
2 O
亿 O
股 O
, O
网 O
上 O
申 O
购 O
日 O
为 O
1 B-T
月 I-T
8 I-T
日 I-T
。 O

” O

而 O
嫁 O
给 O
唐 B-PER
高 I-PER
宗 I-PER
的 O
史 O
实 O
, O
确 O
实 O
让 O
人 O
震 O
惊 O
。 O

而 O
一 O
直 O
深 O
受 O
宅 O
男 O
喜 O
爱 O
的 O
苍 O
井 O
空 O
, O
也 O
在 O
凭 O
借 O
音 O
乐 O
组 O
合 O
“ O
果 O
宝 O
酱 O
” O
宣 O
布 O
正 O
式 O
进 O
军 O
中 B-LOC
国 I-LOC
娱 O
乐 O
圈 O
, O
晋 O
升 O
为 O
国 O
内 O
娱 O
乐 O
媒 O
体 O
的 O
新 O
宠 O
… O
… O
不 O
过 O
, O
这 O
两 O
位 O
女 O
星 O
尽 O
管 O
爆 O
点 O
不 O
断 O
, O
但 O
却 O
依 O
旧 O
输 O
给 O
了 O
《 O
我 O
是 O
歌 O
手 O
》 O
第 O
二 O
季 O
中 O
的 O
邓 B-PER
紫 I-PER
棋 I-PER
。 O

[ O
新 O
能 O
源 O
车 O
指 O
标 O
个 O
人 O
单 O
位 O
各 O
一 O
半 O

伴 O
随 O
着 O
上 O
述 O
启 O
动 O
仪 O
式 O
同 O
时 O
举 O
行 O
的 O
还 O
有 O
“ O
天 B-LOC
山 I-LOC
云 O
家 O
庭 O
娱 O
乐 O
游 O
戏 O
联 O
盟 O
” O
成 O
立 O
仪 O
式 O
。 O

一 O
项 O
针 O
对 O
5 O
亿 O
名 O
男 O
性 O
的 O
调 O
查 O
研 O
究 O
发 O
现 O
, O
已 O
婚 O
男 O
性 O
的 O
平 O
均 O
寿 O
命 O
比 O
单 O
身 O
汉 O
长 O
1 B-T
0 I-T
年 I-T
。 O

应 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
总 O
理 O
李 B-PER
克 I-PER
强 I-PER
邀 O
请 O
, O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
联 O
邦 O
政 O
府 O
总 O
理 O
梅 B-PER
德 I-PER
韦 I-PER
杰 I-PER
夫 I-PER
1 I-T
0 I-T
月 I-T
2 I-T
2 I-T
日 I-T
抵 O
达 O
北 B-LOC
京 I-LOC
, O
开 O
始 O
对 O
中 B-LOC
国 I-LOC
进 O
行 O
为 O
期 O
两 O
天 O
的 O
正 O
式 O
访 O
问 O
。 O

经 O
过 O
称 O
重 O
, O
这 O
些 O
硬 O
币 O
重 O
达 O
5 O
7 O
0 O
多 O
公 O
斤 O
。 O

报 O
告 O
称 O
, O
与 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
1 I-T
年 I-T
、 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
度 O
的 O
媒 O
体 O
案 O
例 O
相 O
比 O
, O
民 O
营 O
企 O
业 O
家 O
涉 O
及 O
的 O
犯 O
罪 O
案 O
件 O
在 O
绝 O
对 O
数 O
和 O
所 O
占 O
比 O
例 O
上 O
, O
一 O
直 O
处 O
于 O
明 O
显 O
提 O
升 O
状 O
态 O
。 O

在 O
离 O
开 O
米 B-LOC
兰 I-LOC
前 O
, O
西 B-PER
多 I-PER
夫 I-PER
付 O
出 O
了 O
很 O
多 O
。 O

鉴 O
于 O
公 O
众 O
对 O
此 O
类 O
大 O
规 O
模 O
电 O
话 O
监 O
听 O
项 O
目 O
的 O
关 O
注 O
, O
国 O
家 O
情 O
报 O
总 O
监 O
克 B-PER
拉 I-PER
珀 I-PER
决 O
定 O
公 O
布 O
外 O
国 O
情 O
报 O
监 O
控 O
法 O
庭 O
的 O
授 O
权 O
决 O
定 O
。 O

误 O
区 O
三 O
: O
乳 O
腺 O
癌 O
一 O
般 O
都 O
会 O
有 O
肿 O
块 O

“ O
市 O
级 O
医 O
调 O
中 O
心 O
仍 O
然 O
由 O
市 O
司 O
法 O
局 O
和 O
卫 O
生 O
局 O
筹 O
备 O
组 O
建 O
, O
司 O
法 O
局 O
将 O
通 O
过 O
内 O
部 O
调 O
剂 O
和 O
公 O
开 O
选 O
聘 O
组 O
建 O
医 O
调 O
队 O
伍 O
, O
患 O
者 O
对 O
合 B-LOC
肥 I-LOC
市 O
级 O
医 O
院 O
工 O
作 O
有 O
疑 O
问 O
或 O
不 O
满 O
, O
可 O
诉 O
至 O
这 O
里 O
。 O

日 B-LOC
本 I-LOC
动 O
态 O

[ O
中 O
信 O
银 O
行 O
表 O
示 O
, O
“ O
减 O
少 O
现 O
金 O
、 O
普 O
及 O
网 O
络 O
、 O
推 O
广 O
无 O
卡 O
支 O
付 O
” O
是 O
中 O
信 O
银 O
行 O
针 O
对 O
用 O
户 O
的 O
未 B-T
来 I-T
支 O
付 O
行 O
为 O
服 O
务 O
而 O
推 O
出 O
异 O
度 O
支 O
付 O
的 O
初 O
衷 O
。 O

日 B-T
前 I-T
, O
英 B-LOC
国 I-LOC
大 O
部 O
分 O
地 O
区 O
光 O
污 O
染 O
非 O
常 O
严 O
重 O
, O
导 O
致 O
8 O
5 O
% O
的 O
英 O
国 O
人 O
没 O
有 O
见 O
过 O
璀 O
璨 O
夺 O
目 O
的 O
星 O
空 O
。 O

爱 O
吃 O
豆 O
腐 O
等 O
大 O
豆 O
制 O
品 O
的 O
男 O
性 O
要 O
当 O
心 O
了 O
。 O

本 O
网 O
将 O
继 O
续 O
关 O
注 O
此 O
事 O

7 O
. O
西 B-T
晋 I-T
, I-T
5 I-T
4 I-T
5 I-T
万 I-T
平 O
方 O
公 O
里 O
。 O

二 O
是 O
以 O
有 O
效 O
防 O
控 O
信 O
贷 O
风 O
险 O
为 O
前 O
提 O
, O
择 O
优 O
支 O
持 O
地 O
方 O
特 O
色 O
产 O
业 O
。 O

” O
李 B-PER
贞 I-PER
玉 I-PER
说 O
, O
“ O
这 O
让 O
我 O
很 O
开 O
心 O
, O
说 O
明 O
我 O
已 O
经 O
中 B-LOC
国 I-LOC
化 O
了 O
。 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
第 O
一 O
周 O
在 O
暖 O
冬 O
的 O
节 O
奏 O
中 O
度 O
过 O
, O
但 O
合 B-LOC
肥 I-LOC
楼 O
市 O
却 O
暂 O
时 O
未 O
能 O
延 O
续 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
的 O
火 O
爆 O
, O
住 O
宅 O
备 O
案 O
量 O
不 O
足 O
1 O
5 O
0 O
0 O
套 O
, O
环 O
比 O
跌 O
幅 O
5 O
1 O
. O
4 O
% O
, O
销 O
售 O
均 O
价 O
也 O
小 O
幅 O
下 O
降 O
。 O

控 O
烟 O
人 O
士 O
认 O
为 O
迎 O
来 O
“ O
黄 O
金 O
期 O
” O
, O
多 O
地 O
出 O
台 O
禁 O
烟 O
新 O
规 O

昨 B-T
日 I-T
, O
湖 O
里 O
警 O
方 O
通 O
报 O
这 O
起 O
案 O
件 O
, O
四 O
名 O
冒 O
充 O
协 O
警 O
涉 O
嫌 O
敲 O
诈 O
抢 O
劫 O
的 O
嫌 O
疑 O
人 O
已 O
被 O
刑 O
拘 O
。 O

原 O
标 O
题 O
: O
学 O
生 O
写 O
错 O
单 O
词 O
遭 O
铁 O
尺 O
打 O
手 O
当 O
事 O
教 O
师 O
被 O
开 O
除 O
( O
图 O
) O

有 O
关 O
人 O
士 O
表 O
示 O
, O
厦 B-LOC
门 I-LOC
市 I-LOC
人 O
均 O
G O
D O
P O
早 O
已 O
突 O
破 O
一 O
万 O
美 O
元 O
大 O
关 O
, O
而 O
福 B-LOC
州 I-LOC
作 O
为 O
省 O
会 O
城 O
市 O
提 O
早 O
迈 O
过 O
“ O
发 O
达 O
标 O
线 O
” O
也 O
不 O
足 O
为 O
奇 O
。 O

上 B-T
午 I-T
9 I-T
时 I-T
许 O
, O
女 O
婴 O
母 O
亲 O
亲 O
自 O
抱 O
着 O
这 O
对 O
“ O
连 O
体 O
女 O
婴 O
” O
送 O
到 O
手 O
术 O
室 O
门 O
口 O
。 O

从 O
剧 O
情 O
梗 O
概 O
中 O
不 O
难 O
看 O
出 O
, O
电 O
影 O
版 O
的 O
故 O
事 O
与 O
经 O
典 O
R O
P O
G O
( O
角 O
色 O
扮 O
演 O
) O
游 O
戏 O
《 O
仙 O
剑 O
奇 O
侠 O
传 O
》 O
的 O
情 O
节 O
并 O
无 O
太 O
大 O
出 O
入 O
。 O

要 O
防 O
止 O
木 O
薯 O
中 O
毒 O
, O
可 O
在 O
食 O
用 O
木 O
薯 O
前 O
去 O
皮 O
, O
用 O
清 B-LOC
水 I-LOC
浸 O
薯 O
肉 O
, O
使 O
氰 O
苷 O
溶 O
解 O
。 O

■ O
猜 O
测 O

消 O
息 O
中 O
有 O
两 O
大 O
亮 O
点 O
: O
张 B-PER
国 I-PER
立 I-PER
和 O
徐 B-PER
帆 I-PER
加 O
盟 O
主 O
持 O
, O
朱 B-PER
军 I-PER
不 O
见 O
踪 O
影 O
。 O

防 O
治 O
水 O
污 O
染 O
的 O
标 O
准 O
、 O
规 O
划 O
和 O
措 O
施 O
要 O
一 O
步 O
到 O
位 O
, O
努 O
力 O
将 O
水 O
环 O
境 O
保 O
护 O
的 O
制 O
度 O
体 O
系 O
法 O
律 O
化 O
。 O

据 O
美 B-LOC
国 I-LOC
博 O
客 O
新 O
闻 O
网 O
站 O
“ O
g O
a O
w O
k O
e O
r O
. O
c O
o O
m O
” O
1 B-T
月 I-T
1 I-T
日 I-T
报 O
道 O
, O
美 B-LOC
国 I-LOC
印 I-LOC
第 I-LOC
安 I-LOC
纳 I-LOC
州 I-LOC
的 O
3 O
5 O
岁 O
妇 O
女 O
伯 O
妮 O
塔 B-PER
林 I-PER
恩 I-PER
维 I-PER
拉 I-PER
在 O
毒 O
品 O
的 O
作 O
用 O
下 O
, O
认 O
为 O
女 O
儿 O
的 O
男 O
友 O
、 O
1 O
8 O
岁 O
的 O
埃 O
文 O
猥 O
亵 O
了 O
她 O
2 O
岁 O
的 O
小 O
儿 O
子 O
。 O

目 B-T
前 I-T
, O
海 B-ORG
尔 I-ORG
正 O
在 O
部 O
署 O
一 O
项 O
网 O
络 O
策 O
略 O
, O
意 O
在 O
充 O
分 O
利 O
用 O
网 O
络 O
时 O
代 O
带 O
来 O
的 O
机 O
遇 O
。 O

3 O
0 O
万 O
治 O
疗 O
费 O
愁 O
坏 O
贫 O
寒 O
之 O
家 O

《 O
人 O
民 O
日 O
报 O
》 O
( O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
0 I-T
1 I-T
月 I-T
0 I-T
6 I-T
日 I-T
0 I-T
4 I-T
版 O
) O

[ B-LOC
丹 I-LOC
凤 I-LOC
朝 I-LOC
阳 I-LOC
, O
百 O
鸟 O
朝 O
凤 O
, O
金 O
凤 O
呈 O
祥 O
, O
马 O
到 O
成 O
功 O
。 O

无 O
需 O
盘 O
问 O
或 O
出 O
示 O
证 O
件 O
即 O
可 O
进 O
机 O
关 O
办 O
事 O
, O
“ O
无 O
围 O
墙 O
政 O
府 O
” O
拆 O
掉 O
的 O
是 O
干 O
群 O
之 O
间 O
的 O
隔 O
离 O
墙 O
, O
彰 O
显 O
的 O
是 O
开 O
放 O
亲 O
民 O
的 O
政 O
府 O
形 O
象 O
, O
向 O
社 O
会 O
传 O
递 O
的 O
是 O
取 O
信 O
于 O
民 O
的 O
执 O
政 O
理 O
念 O
。 O

[ O
环 O
球 O
博 O
览 O
各 O
国 O
官 O
邸 O
制 O
透 O
视 O
: O
任 O
职 O
期 O
间 O
入 O
住 O
卸 O
任 O
后 O
即 O
迁 O
出 O

英 B-LOC
国 I-LOC
一 O
项 O
研 O
究 O
指 O
出 O
, O
一 O
般 O
人 O
在 O
购 O
物 O
2 O
3 O
分 O
钟 O
后 O
, O
大 O
脑 O
理 O
性 O
估 O
价 O
的 O
能 O
力 O
就 O
会 O
下 O
降 O
, O
让 O
人 O
逐 O
渐 O
失 O
去 O
理 O
智 O
, O
容 O
易 O
被 O
特 O
价 O
商 O
品 O
给 O
吸 O
引 O
, O
或 O
乱 O
买 O
东 O
西 O
。 O

新 B-ORG
华 I-ORG
社 I-ORG
发 O

“ O
先 O
行 O
一 O
步 O
、 O
提 O
前 O
介 O
入 O
” O
“ O
立 O
足 O
于 O
发 O
挥 O
首 O
府 O
城 O
市 O
首 O
位 O
度 O
作 O
用 O
, O
使 O
教 O
育 O
实 O
践 O
活 O
动 O
切 O
实 O
走 O
在 O
全 O
区 O
的 O
前 O
列 O
、 O
作 O
出 O
表 O
率 O
” O
, O
这 O
是 O
中 O
央 O
第 O
七 O
督 O
导 O
组 O
和 O
自 O
治 O
区 O
党 O
委 O
书 O
记 O
陈 O
全 O
国 O
在 O
拉 B-LOC
萨 I-LOC
调 O
研 O
指 O
导 O
工 O
作 O
时 O
提 O
出 O
的 O
要 O
求 O
。 O

而 O
此 O
次 O
英 B-LOC
国 I-LOC
能 O
源 O
大 O
臣 O
也 O
指 O
出 O
, O
发 O
展 O
页 O
岩 O
气 O
可 O
以 O
提 O
供 O
上 O
万 O
个 O
就 O
业 O
岗 O
位 O
。 O

李 B-PER
梓 I-PER
著 O
名 O
的 O
配 O
音 O
作 O
品 O
之 O
一 O
《 O
简 B-PER
- I-PER
爱 I-PER
》 O

记 O
者 O
在 O
店 O
里 O
看 O
到 O
摆 O
放 O
着 O
由 O
9 O
只 O
或 O
1 O
8 O
只 O
毛 O
绒 O
小 O
熊 O
扎 O
成 O
的 O
花 O
束 O
, O
中 O
间 O
插 O
着 O
“ O
爱 O
你 O
一 O
世 O
一 O
生 O
” O
的 O
卡 O
片 O
。 O

所 O
以 O
, O
刘 B-PER
健 I-PER
和 O
中 O
能 O
也 O
只 O
能 O
对 O
簿 O
公 O
堂 O
。 O

海 B-LOC
沧 I-LOC
区 I-LOC
油 O
画 O
协 O
会 O
会 O
长 O
李 B-PER
旭 I-PER
鑫 I-PER
建 O
议 O
, O
可 O
以 O
通 O
过 O
设 O
置 O
特 O
色 O
花 O
灯 O
, O
形 O
成 O
光 O
影 O
长 O
廊 O
, O
把 O
岛 O
内 O
和 O
鼓 B-LOC
浪 I-LOC
屿 I-LOC
的 O
游 O
客 O
吸 O
引 O
过 O
来 O
。 O

[ O
有 O
机 O
整 O
体 O

” O
贺 B-PER
皓 I-PER
说 O
, O
要 O
形 O
成 O
降 O
水 O
, O
必 O
须 O
同 O
时 O
满 O
足 O
两 O
个 O
条 O
件 O
, O
一 O
个 O
是 O
有 O
活 O
动 O
频 O
繁 O
的 O
冷 O
空 O
气 O
, O
一 O
个 O
是 O
有 O
暖 O
湿 O
气 O
流 O
, O
当 O
冷 O
空 O
气 O
和 O
暖 O
湿 O
气 O
流 O
在 O
上 O
空 O
相 O
遇 O
, O
两 O
者 O
剧 O
烈 O
“ O
斗 O
争 O
” O
, O
就 O
形 O
成 O
了 O
降 O
雨 O
或 O
者 O
降 O
雪 O
。 O

在 O
香 O
脆 O
的 O
面 O
包 O
片 O
上 O
, O
抹 O
上 O
他 O
家 O
自 O
制 O
的 O
面 O
包 O
酱 O
, O
再 O
配 O
上 O
丝 O
滑 O
的 O
咖 O
啡 O
, O
那 O
种 O
感 O
觉 O
, O
美 O
妙 O
极 O
啦 O
! O
这 O
样 O
一 O
份 O
套 O
餐 O
, O
仅 O
仅 O
只 O
需 O
花 O
三 O
、 O
四 O
元 O
新 O
币 O
。 O

活 O
吃 O
猴 O
脑 O
是 O
城 O
市 O
中 O
的 O
流 O
行 O
食 O
物 O
。 O

用 O
同 O
样 O
的 O
方 O
法 O
重 O
复 O
2 O
- O
3 O
遍 O
。 O

” O

根 O
据 O
会 O
议 O
的 O
部 O
署 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
国 O
资 O
国 O
企 O
改 O
革 O
将 O
在 O
界 O
定 O
国 O
企 O
功 O
能 O
、 O
发 O
展 O
混 O
合 O
所 O
有 O
制 O
、 O
企 O
业 O
内 O
部 O
改 O
革 O
、 O
完 O
善 O
监 O
管 O
体 O
制 O
和 O
解 O
决 O
历 O
史 O
遗 O
留 O
问 O
题 O
五 O
个 O
方 O
面 O
取 O
得 O
实 O
质 O
性 O
进 O
展 O
。 O

用 O
热 O
水 O
泡 O
脚 O
, O
可 O
疏 O
通 O
经 O
络 O
、 O
排 O
除 O
体 O
内 O
的 O
寒 O
气 O
和 O
废 O
物 O
、 O
调 O
节 O
体 O
温 O
等 O
, O
而 O
且 O
泡 O
脚 O
会 O
有 O
身 O
体 O
出 O
汗 O
情 O
况 O
, O
有 O
过 O
泡 O
脚 O
经 O
验 O
的 O
人 O
, O
一 O
般 O
会 O
出 O
现 O
背 O
部 O
或 O
者 O
头 O
部 O
等 O
部 O
位 O
出 O
汗 O
现 O
象 O
, O
不 O
同 O
部 O
分 O
出 O
汗 O
或 O
是 O
身 O
体 O
健 O
康 O
状 O
况 O
不 O
同 O
。 O

据 O
香 B-LOC
港 I-LOC
大 O
公 O
网 O
报 O
道 O
, O
1 B-T
月 I-T
6 I-T
日 I-T
, O
知 O
名 O
博 O
主 O
南 B-T
唐 I-T
遗 O
少 O
在 O
博 O
客 O
曝 O
光 O
一 O
组 O
韩 B-PER
磊 I-PER
娇 O
妻 O
的 O
照 O
片 O
。 O

” O
( O
记 O
者 O
钟 B-PER
喆 I-PER
) O

在 O
派 O
出 O
所 O
内 O
, O
记 O
者 O
见 O
到 O
了 O
小 O
男 O
孩 O
和 O
其 O
爷 O
爷 O
。 O

” O

现 B-T
在 I-T
我 O
们 O
住 O
得 O
挺 O
舒 O
适 O
, O
也 O
没 O
有 O
打 O
算 O
日 O
后 O
再 O
买 O
房 O
。 O

影 O
视 O
剧 O
中 O
惨 O
遭 O
蹂 O
躏 O
的 O
女 O
星 O

令 O
我 O
没 O
想 O
到 O
的 O
是 O
, O
马 B-LOC
恩 I-LOC
岛 I-LOC
竟 O
会 O
有 O
2 O
6 O
处 O
观 O
星 O
台 O
。 O

[ B-LOC
蒙 I-LOC
城 I-LOC
县 O
委 O
办 O
公 O
室 O

阿 O
经 O
济 O
部 O
, O
外 B-ORG
交 I-ORG
部 I-ORG
和 O
工 O
业 O
生 O
产 O
部 O
将 O
主 O
导 O
这 O
一 O
计 O
划 O
的 O
实 O
施 O
。 O

[ B-ORG
中 I-ORG
国 I-ORG
科 I-ORG
学 I-ORG
院 I-ORG
大 I-LOC
连 I-LOC
化 O
学 O
物 O
理 O
研 O
究 O
所 O
与 O
美 B-LOC
国 I-LOC
加 I-LOC
州 I-LOC
大 O
学 O
欧 B-PER
文 I-PER
分 O
校 O
研 O
究 O
人 O
员 O
合 O
作 O
, O
新 O
发 O
现 O
了 O
延 O
胡 O
索 O
中 O
的 O
镇 O
痛 O
活 O
性 O
成 O
分 O
去 O
氢 O
紫 O
堇 O
球 O
碱 O
( O
D O
H O
C O
B O
) O
。 O

“ O
我 O
觉 O
得 O
只 O
要 O
电 O
热 O
毯 O
没 O
坏 O
, O
就 O
可 O
以 O
一 O
直 O
使 O
用 O
啊 O
。 O

前 O
瞻 O

一 O
、 O
酸 O
奶 O
与 O
牛 O
奶 O
哪 O
个 O
更 O
营 O
养 O

[ B-ORG
京 I-ORG
华 I-ORG
时 O
报 O
记 O
者 O
独 O
家 O
获 O
悉 O
, O
主 O
持 O
、 O
演 O
戏 O
“ O
双 O
栖 O
” O
的 O
那 B-PER
威 I-PER
以 O
及 O
麒 O
麟 O
B O
a O
b O
y O
获 O
得 O
了 O
春 O
晚 O
剧 O
组 O
邀 O
请 O
。 O

在 O
1 B-T
2 I-T
月 I-T
的 O
国 B-ORG
防 I-ORG
部 I-ORG
例 O
行 O
记 O
者 O
会 O
上 O
, O
针 O
对 O
记 O
者 O
提 O
出 O
的 O
“ O
一 O
些 O
西 B-LOC
方 I-LOC
军 O
事 O
博 O
客 O
和 O
军 O
事 O
评 O
论 O
家 O
称 O
中 B-LOC
国 I-LOC
在 O
渤 B-LOC
海 I-LOC
附 O
近 O
划 O
定 O
的 O
禁 O
航 O
区 O
内 O
进 O
行 O
了 O
一 O
次 O
洲 O
际 O
导 O
弹 O
发 O
射 O
试 O
验 O
, O
认 O
为 O
这 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
进 O
行 O
战 O
略 O
姿 O
态 O
展 O
示 O
和 O
力 O
量 O
示 O
威 O
的 O
一 O
个 O
步 O
骤 O
, O
并 O
猜 O
测 O
中 B-LOC
国 I-LOC
在 O
十 O
天 O
内 O
连 O
续 O
试 O
射 O
两 O
种 O
新 O
型 O
洲 O
际 O
核 O
导 O
弹 O
” O
的 O
报 O
道 O
, O
国 B-ORG
防 I-ORG
部 I-ORG
新 O
闻 O
发 O
言 O
人 O
耿 B-PER
雁 I-PER
生 I-PER
表 O
示 O
, O
中 B-LOC
国 I-LOC
在 O
境 O
内 O
按 O
计 O
划 O
进 O
行 O
科 O
研 O
试 O
验 O
是 O
正 O
常 O
的 O
, O
这 O
些 O
试 O
验 O
不 O
针 O
对 O
任 O
何 O
特 O
定 O
国 O
家 O
和 O
目 O
标 O
。 O

可 O
选 O
用 O
八 O
珍 O
汤 O
等 O
药 O
物 O
如 O
当 O
归 O
、 O
地 O
黄 O
、 O
白 O
芍 O
、 O
首 O
乌 O
、 O
党 O
参 O
、 O
白 O
术 O
、 O
香 O
附 O
、 O
茯 O
苓 O
等 O
。 O

1 B-T
9 I-T
9 I-T
6 I-T
年 I-T
, O
李 B-PER
春 I-PER
霞 I-PER
和 O
米 O
全 O
的 O
孩 O
子 O
已 O
经 O
2 O
岁 O
了 O
, O
米 O
全 O
发 O
现 O
自 O
己 O
走 O
路 O
开 O
始 O
走 O
不 O
直 O
了 O
。 O

一 O
位 O
村 O
民 O
告 O
诉 O
记 O
者 O
, O
两 O
名 O
儿 O
童 O
一 O
个 O
6 O
岁 O
, O
一 O
个 O
8 O
岁 O
, O
大 O
家 O
不 O
清 O
楚 O
两 O
个 O
孩 O
子 O
是 O
如 O
何 O
来 O
到 O
了 O
水 O
坑 O
, O
发 O
生 O
的 O
意 O
外 O
。 O

上 O
世 O
纪 O
五 B-T
十 I-T
年 I-T
代 I-T
中 O
期 O
, O
由 O
于 O
频 O
繁 O
发 O
生 O
事 O
故 O
, O
我 O
国 O
停 O
止 O
使 O
用 O
5 O
0 O
钢 O
车 O
轴 O
, O
并 O
按 O
前 B-LOC
苏 I-LOC
联 I-LOC
标 O
准 O
开 O
始 O
研 O
制 O
生 O
产 O
4 O
0 O
钢 O
车 O
轴 O
。 O

作 O
为 O
国 O
家 O
主 O
席 O
, O
爷 O
爷 O
日 O
理 O
万 O
机 O
, O
平 B-T
时 I-T
在 O
家 O
里 O
就 O
不 O
大 O
讲 O
究 O
。 O

官 O
方 O
数 O
据 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
1 I-T
年 I-T
, O
有 O
1 O
4 O
个 O
省 O
份 O
养 O
老 O
金 O
收 O
不 O
抵 O
支 O
, O
当 O
期 O
缺 O
口 O
7 O
6 O
7 O
亿 O
元 O
, O
个 O
人 O
账 O
户 O
空 O
账 O
突 O
破 O
两 O
万 O
亿 O
元 O
。 O

领 O
导 O
这 O
项 O
研 O
究 O
的 O
新 O
南 O
威 B-LOC
尔 I-LOC
士 I-LOC
大 O
学 O
教 O
授 O
史 B-PER
蒂 I-PER
文 I-PER
· I-PER
舍 I-PER
伍 I-PER
德 I-PER
说 O
, O
主 O
流 O
研 O
究 O
认 O
为 O
, O
2 O
摄 O
氏 O
度 O
对 O
人 O
类 O
来 O
说 O
是 O
地 B-LOC
球 I-LOC
升 O
温 O
的 O
“ O
警 O
戒 O
线 O
” O
, O
而 O
升 O
温 O
4 O
摄 O
氏 O
度 O
将 O
会 O
是 O
“ O
灾 O
难 O
性 O
的 O
” O
。 O

但 O
具 O
体 O
时 O
间 O
和 O
长 O
短 O
, O
一 O
般 O
不 O
加 O
限 O
制 O
。 O

易 O
边 O
再 O
战 O
, O
杜 B-PER
比 I-PER
三 I-T
分 I-T
再 O
中 O
, O
上 B-LOC
海 I-LOC
将 O
分 O
差 O
一 O
度 O
扩 O
大 O
到 O
1 B-T
9 I-T
分 I-T
。 O

每 O
个 O
孩 O
子 O
都 O
有 O
他 O
自 O
己 O
的 O
特 O
点 O
, O
老 O
师 O
们 O
要 O
做 O
的 O
是 O
充 O
分 O
去 O
了 O
解 O
孩 O
子 O
, O
关 O
爱 O
学 O
生 O
, O
因 O
材 O
施 O
教 O
, O
循 O
序 O
教 O
导 O
, O
让 O
孩 O
子 O
们 O
最 O
大 O
限 O
度 O
地 O
发 O
挥 O
他 O
们 O
的 O
潜 O
力 O
和 O
创 O
造 O
力 O
。 O

沈 B-PER
桂 I-PER
林 I-PER
案 O
2 O
0 O
0 O
余 O
人 O
受 O
害 O
携 O
情 O
妇 O
出 O
逃 O
说 O
法 O
不 O
实 O

5 B-T
年 I-T
来 O
, O
全 O
省 O
共 O
对 O
2 O
1 O
3 O
5 O
7 O
人 O
实 O
施 O
信 O
访 O
监 O
督 O
, O
教 O
育 O
挽 O
救 O
了 O
一 O
大 O
批 O
党 O
员 O
干 O
部 O
。 O

据 O
介 O
绍 O
, O
现 B-T
在 I-T
由 O
于 O
白 B-T
天 I-T
气 O
温 O
较 O
高 O
, O
每 O
天 O
晚 B-T
上 I-T
工 O
作 O
人 O
员 O
都 O
需 O
要 O
待 O
命 O
进 O
行 O
补 O
雪 O
作 O
业 O
, O
在 O
市 O
区 O
内 O
, O
每 O
天 O
凌 B-T
晨 I-T
2 O
点 O
到 O
5 O
点 O
之 O
间 O
温 O
度 O
才 O
会 O
降 O
到 O
零 O
摄 O
氏 O
度 O
以 O
下 O
, O
只 O
要 O
温 O
度 O
合 O
适 O
他 O
们 O
就 O
立 O
刻 O
启 O
动 O
造 O
雪 O
机 O
进 O
行 O
造 O
雪 O
。 O

“ O
按 O
公 O
司 O
多 O
年 O
的 O
运 O
营 O
来 O
看 O
, O
政 O
府 O
没 O
有 O
给 O
一 O
分 O
钱 O
资 O
金 O
, O
但 O
通 O
过 O
市 O
场 O
手 O
段 O
也 O
能 O
将 O
供 O
暖 O
问 O
题 O
解 O
决 O
。 O

继 O
续 O
发 O
挥 O
项 O
目 O
投 O
资 O
带 O
动 O
经 O
济 O
发 O
展 O
的 O
作 O
用 O
, O
投 O
资 O
7 O
2 O
8 O
0 O
万 O
元 O
规 O
划 O
落 O
实 O
好 O
海 B-LOC
淀 I-LOC
小 O
学 O
改 O
扩 O
建 O
、 O
雄 O
嘎 O
自 O
建 O
小 O
区 O
基 O
础 O
设 O
施 O
改 O
造 O
、 O
城 B-LOC
关 I-LOC
区 I-LOC
古 I-PER
泽 I-PER
小 O
区 O
基 O
础 O
设 O
施 O
建 O
设 O
、 O
北 B-LOC
京 I-LOC
小 O
学 O
附 O
属 O
幼 O
儿 O
园 O
建 O
设 O
等 O
一 O
批 O
援 O
藏 O
项 O
目 O
。 O

我 O
妈 O
脾 O
气 O
大 O
, O
说 O
我 O
们 O
一 O
共 O
才 O
一 O
百 O
六 O
七 O
十 O
元 O
钱 O
的 O
工 O
资 O
, O
交 O
了 O
房 O
租 O
还 O
怎 O
么 O
吃 O
饭 O
。 O

当 O
然 O
进 O
口 O
车 O
也 O
有 O
着 O
其 O
自 O
身 O
优 O
势 O
, O
其 O
做 O
工 O
相 O
对 O
于 O
国 O
产 O
车 O
型 O
有 O
着 O
一 O
定 O
的 O
优 O
势 O
。 O

十 O
大 O
电 O
视 O
节 O
目 O
榜 O
单 O
中 O
, O
湖 B-LOC
南 I-LOC
卫 O
视 O
占 O
据 O
四 O
席 O
, O
分 O
别 O
是 O
《 O
爸 O
爸 O
去 O
哪 O
儿 O
》 O
、 O
《 O
我 O
是 O
歌 O
手 O
》 O
、 O
《 O
中 B-LOC
国 I-LOC
最 O
强 O
音 O
》 O
、 O
《 O
快 O
乐 O
男 O
声 O
》 O
。 O

昨 B-T
日 I-T
, O
网 O
络 O
上 O
发 O
起 O
了 O
关 O
于 O
主 O
角 O
“ O
金 O
叹 O
” O
人 O
选 O
的 O
投 O
票 O
, O
吸 O
引 O
众 O
多 O
网 O
友 O
参 O
与 O
。 O

汽 O
工 O
贸 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
3 I-T
年 I-T
以 O
前 O
对 O
外 O
投 O
资 O
8 O
2 O
3 O
. O
8 O
0 O
万 O
元 O
, O
近 O
几 O
年 O
未 O
取 O
得 O
投 O
资 O
收 O
益 O
, O
部 O
分 O
投 O
资 O
本 O
金 O
收 O
回 O
难 O
度 O
较 O
大 O
, O
存 O
在 O
投 O
资 O
风 O
险 O
。 O

文 O
章 O
指 O
出 O
, O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
两 O
位 O
已 O
故 O
领 O
导 O
人 O
金 B-PER
日 I-PER
成 I-PER
和 O
金 B-PER
正 I-PER
日 I-PER
为 O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
式 O
社 O
会 O
主 O
义 O
指 O
引 O
了 O
一 O
条 O
光 B-ORG
明 I-ORG
的 O
道 O
路 O
, O
在 O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
最 O
高 O
领 O
导 O
人 O
金 B-PER
正 I-PER
恩 I-PER
的 O
领 O
导 O
下 O
, O
朝 B-LOC
鲜 I-LOC
式 O
社 O
会 O
主 O
义 O
发 O
挥 O
着 O
不 O
可 O
战 O
胜 O
的 O
威 O
力 O
, O
令 O
全 O
体 O
军 O
民 O
确 O
信 O
主 O
体 O
社 O
会 O
主 O
义 O
的 O
锦 O
绣 O
前 O
程 O
。 O

众 O
所 O
周 O
知 O
, O
六 O
叔 O
一 O
生 O
子 O
女 O
缘 O
薄 O
, O
亲 O
戚 O
情 O
淡 O
。 O

跑 O
车 O
燃 O
烧 O
地 O
点 O
, O
位 O
于 O
义 B-LOC
乌 I-LOC
佛 O
堂 O
工 O
业 O
区 O
内 O
塔 O
山 O
路 O
东 O
侧 O
到 O
底 O
。 O

来 O
自 O
现 O
场 O
的 O
视 O
频 O
显 O
示 O
, O
发 O
生 O
爆 O
炸 O
后 O
, O
大 O
巴 O
车 O
两 O
侧 O
玻 O
璃 O
碎 O
掉 O
, O
车 O
尾 O
部 O
尤 O
其 O
惨 O
烈 O
, O
座 O
椅 O
上 O
沾 O
满 O
血 O
迹 O
。 O

( O
王 B-PER
秋 I-PER
婷 I-PER
武 I-PER
静 I-PER
) O

以 O
三 B-ORG
星 I-ORG
、 O
L O
G O
为 O
代 O
表 O
的 O
韩 O
系 O
品 O
牌 O
, O
近 O
年 O
来 O
表 O
现 O
抢 O
眼 O
, O
可 O
以 O
说 O
引 O
领 O
了 O
市 O
场 O
的 O
趋 O
势 O
, O
三 B-ORG
星 I-ORG
在 O
智 O
能 O
电 O
视 O
、 O
L O
G O
在 O
4 O
K O
超 O
高 O
清 O
电 O
视 O
上 O
都 O
获 O
得 O
了 O
成 O
功 O
。 O

[ B-LOC
中 I-LOC
国 I-LOC
驻 O
旧 B-LOC
金 I-LOC
山 I-LOC
总 O
领 O
馆 O
被 O
纵 O
火 O
的 O
监 O
控 O
视 O
频 O
已 O
经 O
被 O
美 B-LOC
国 I-LOC
媒 O
体 O
公 O
布 O
, O
美 B-LOC
国 I-LOC
有 O
线 O
电 O
视 O
新 O
闻 O
网 O
( O
C O
N O
N O
) O
播 O
放 O
的 O
一 O
段 O
纵 O
火 O
案 O
视 O
频 O
画 O
面 O
显 O
示 O
, O
一 O
名 O
男 O
子 O
当 B-T
时 I-T
站 O
在 O
总 O
领 O
馆 O
大 O
门 O
外 O
, O
门 O
前 O
很 O
快 O
冒 O
出 O
熊 O
熊 O
火 O
光 O
, O
这 O
名 O
男 O
子 O
紧 O
接 O
着 O
走 O
到 O
停 O
在 O
总 O
领 O
馆 O
外 O
的 O
一 O
辆 O
汽 O
车 O
, O
然 O
后 O
驾 O
车 O
而 O
去 O
。 O

奇 O
怪 O
的 O
是 O
, O
在 O
套 O
餐 O
使 O
用 O
情 O
况 O
一 O
栏 O
, O
G O
3 O
上 O
网 O
本 O
数 O
据 O
流 O
量 O
却 O
显 O
示 O
已 O
使 O
用 O
5 O
0 O
0 O
M O
B O
, O
并 O
配 O
有 O
使 O
用 O
率 O
1 O
0 O
0 O
% O
的 O
红 O
色 O
图 O
示 O
。 O

并 O
且 O
通 O
过 O
此 O
公 O
示 O
, O
政 O
府 O
在 O
征 O
求 O
建 O
议 O
的 O
同 O
时 O
也 O
起 O
到 O
了 O
民 O
意 O
调 O
查 O
的 O
作 O
用 O
, O
这 O
样 O
既 O
能 O
有 O
效 O
收 O
集 O
到 O
一 O
手 O
民 O
意 O
资 O
料 O
, O
也 O
为 O
今 B-T
后 I-T
的 O
政 O
府 O
管 O
理 O
工 O
作 O
和 O
城 O
市 O
发 O
展 O
提 O
供 O
了 O
有 O
益 O
参 O
考 O
。 O

李 B-PER
坤 I-PER
龙 I-PER
叙 O
述 O
, O
外 O
出 O
游 O
子 O
都 O
有 O
念 O
故 O
乡 O
情 O
结 O
, O
在 O
外 O
打 O
拼 O
多 O
年 O
, O
也 O
想 O
落 O
叶 O
归 O
根 O
, O
为 O
家 O
乡 O
建 O
设 O
做 O
点 O
贡 O
献 O
。 O

他 O
还 O
是 O
一 O
位 O
大 O
慈 O
善 O
家 O
, O
捐 O
赠 O
内 O
地 O
科 O
教 O
文 O
卫 O
事 O
业 O
近 O
4 O
7 O
. O
5 O
亿 O
港 O
币 O
, O
兴 O
建 O
了 O
6 O
0 O
1 O
3 O
个 O
教 O
育 O
和 O
医 O
疗 O
项 O
目 O
。 O

( O
谢 B-PER
启 I-PER
东 I-PER
) O

房 O
屋 O
主 O
人 O
切 B-PER
尼 I-PER
( O
D O
i O
c O
k O
C O
e O
r O
n O
y O
) O
也 O
是 O
这 O
所 O
房 O
子 O
背 O
后 O
的 O
工 O
程 O
师 O
。 O

中 B-LOC
国 I-LOC
似 O
乎 O
已 O
在 O
将 O
这 O
些 O
努 O
力 O
付 O
诸 O
实 O
施 O
了 O
。 O

想 O
到 O
有 O
人 O
一 O
起 O
并 O
肩 O
作 O
战 O
, O
经 O
历 O
一 O
样 O
的 O
‘ O
痛 O
苦 O
’ O
, O
就 O
不 O
会 O
感 O
到 O
孤 O
独 O
。 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
9 I-T
月 I-T
, O
财 B-ORG
政 I-ORG
部 I-ORG
发 O
布 O
办 O
法 O
规 O
定 O
, O
以 O
党 B-ORG
中 I-ORG
央 I-ORG
和 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
名 O
义 O
召 O
开 O
的 O
会 O
议 O
, O
每 O
人 O
每 O
天 O
6 O
6 O
0 O
元 O
; O
各 O
部 O
委 O
召 O
开 O
的 O
会 O
议 O
为 O
5 O
5 O
0 O
元 O
。 O

大 O
S O
有 O
孕 O
五 B-T
月 I-T
余 O
, O
小 O
S O
透 O
露 O
她 O
目 B-T
前 I-T
状 O
况 O
非 O
常 O
好 O
, O
还 O
爆 O
料 O
大 O
S O
未 B-T
来 I-T
要 O
对 O
小 O
孩 O
子 O
做 O
军 O
事 O
化 O
教 O
育 O
, O
除 O
了 O
规 O
定 O
得 O
一 O
觉 O
到 O
天 O
亮 O
, O
还 O
不 O
能 O
没 O
来 O
由 O
的 O
哭 O
闹 O
, O
但 O
却 O
马 O
上 O
被 O
小 O
S O
戏 O
谑 O
“ O
等 O
着 O
看 O
” O
! O
小 O
S O
直 O
说 O
大 O
S O
是 O
“ O
疯 O
狂 O
的 O
姨 O
妈 O
” O
, O
以 O
前 O
疼 O
自 O
己 O
大 O
女 O
儿 O
疼 O
得 O
要 O
死 O
, O
对 O
于 O
她 O
的 O
“ O
军 O
事 O
化 O
教 O
育 O
” O
则 O
是 O
当 O
笑 O
话 O
看 O
, O
看 O
她 O
到 O
底 O
能 O
撑 O
多 O
久 O
。 O

作 O
者 O
单 O
位 O
: O
国 O
防 O
科 O
技 O
大 O
学 O
军 O
事 O
高 O
科 O
技 O
培 O
训 O
学 O
院 O
) O

1 B-T
月 I-T
7 I-T
日 I-T
, O
记 O
者 O
从 O
乌 B-LOC
鲁 I-LOC
木 I-LOC
齐 I-LOC
铁 O
路 O
局 O
客 O
运 O
部 O
门 O
了 O
解 O
到 O
, O
自 O
1 B-T
月 I-T
8 I-T
日 I-T
起 O
, O
全 O
国 O
铁 O
路 O
将 O
对 O
部 O
分 O
车 O
站 O
互 O
联 O
网 O
、 O
电 O
话 O
订 O
票 O
起 O
售 O
时 O
间 O
进 O
行 O
调 O
整 O
。 O

由 O
于 O
政 O
府 O
主 O
导 O
, O
市 O
场 O
主 O
体 O
并 O
不 O
平 O
等 O
, O
“ O
长 O
子 O
” O
国 O
企 O
占 O
据 O
制 O
高 O
点 O
, O
其 O
它 O
性 O
质 O
的 O
企 O
业 O
, O
政 O
府 O
让 O
你 O
做 O
你 O
才 O
能 O
做 O
。 O

“ O
以 O
前 O
中 B-T
秋 I-T
节 I-T
发 O
月 O
饼 O
很 O
正 O
常 O
, O
今 B-T
年 I-T
什 O
么 O
都 O
没 O
发 O
。 O

每 O
天 O
不 O
读 O
书 O
就 O
无 O
法 O
生 O
活 O
。 O

个 O
性 O
直 O
言 O
敢 O
说 O
的 O
她 O
, O
在 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
0 I-T
年 I-T
8 I-T
月 I-T
坦 O
承 O
因 O
为 O
不 O
满 O
意 O
自 O
己 O
的 O
身 O
材 O
, O
因 O
而 O
做 O
了 O
整 O
容 O
和 O
隆 O
胸 O
手 O
术 O
。 O

目 B-T
前 I-T
, O
美 B-LOC
国 I-LOC
官 O
方 O
尚 O
未 O
就 O
此 O
事 O
作 O
出 O
回 O
应 O
。 O

国 O
家 O
卫 O
生 O
计 O
生 O
委 O
要 O
求 O
各 O
地 O
要 O
严 O
格 O
依 O
法 O
依 O
规 O
来 O
操 O
作 O
。 O

● O
疑 O
犯 O
交 O
代 O

“ O
为 O
啥 O
刚 B-T
才 I-T
不 O
停 O
车 O
? O
” O
1 B-T
月 I-T
3 I-T
日 I-T
晚 O
, O
在 O
和 B-LOC
平 I-LOC
区 I-LOC
胜 O
利 O
大 O
街 O
与 O
南 O
五 O
马 O
路 O
交 O
通 O
岗 O
, O
一 O
位 O
大 O
爷 O
站 O
在 O
一 O
辆 O
2 O
0 O
3 O
路 O
公 O
交 O
车 O
前 O
, O
不 O
让 O
其 O
行 O
驶 O
。 O

” O

媒 O
体 O
称 O
, O
亚 B-LOC
洲 I-LOC
地 O
区 O
的 O
高 O
房 O
价 O
和 O
汇 O
率 O
变 O
化 O
让 O
生 O
活 O
富 O
裕 O
起 O
来 O
的 O
亚 B-LOC
洲 I-LOC
投 O
资 O
者 O
更 O
渴 O
望 O
投 O
资 O
购 O
买 O
海 O
外 O
的 O
地 O
产 O
。 O

1 B-T
月 I-T
3 I-T
日 I-T
下 I-T
午 I-T
, O
在 O
广 B-LOC
西 I-LOC
钦 I-LOC
州 I-LOC
市 I-LOC
沙 I-LOC
埠 I-LOC
镇 I-LOC
磨 O
刀 O
水 O
村 O
一 O
山 O
岭 O
下 O
, O
1 O
岁 O
零 O
4 O
个 O
月 O
的 O
幼 O
女 O
小 O
美 O
( O
化 O
名 O
) O
被 O
民 O
警 O
找 O
到 O
。 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
新 O
的 O
甲 B-T
午 I-T
年 I-T
, I-T
1 I-T
2 I-T
0 I-T
年 I-T
前 I-T
的 O
1 B-T
8 I-T
9 I-T
4 I-T
年 I-T
爆 O
发 O
了 O
甲 O
午 O
战 O
争 O
, O
中 B-LOC
国 I-LOC
惨 O
败 O
于 O
日 B-LOC
本 I-LOC
, O
再 O
加 O
上 O
今 B-T
天 I-T
中 O
日 O
对 O
抗 O
似 O
乎 O
成 O
了 O
我 O
们 O
最 O
大 O
的 O
外 O
部 O
挑 O
战 O
, O
这 O
两 O
个 O
甲 B-T
午 I-T
之 O
年 O
的 O
对 O
比 O
萦 O
绕 O
在 O
不 O
少 O
中 O
国 O
人 O
的 O
心 O
头 O
。 O

一 O
起 O
来 O
看 O
看 O
各 O
种 O
蘑 O
菇 O
的 O
功 O
效 O
和 O
它 O
们 O
的 O
最 O
佳 O
吃 O
法 O
。 O

为 O
应 O
对 O
新 O
政 O
落 O
实 O
后 O
短 O
期 O
出 O
现 O
的 O
生 O
育 O
堆 O
积 O
, O
近 B-T
期 I-T
印 O
发 O
的 O
《 O
关 O
于 O
调 O
整 O
完 O
善 O
生 O
育 O
政 O
策 O
的 O
意 O
见 O
》 O
倡 O
导 O
合 O
理 O
的 O
生 O
育 O
间 O
隔 O
, O
并 O
明 O
确 O
调 O
整 O
完 O
善 O
生 O
育 O
政 O
策 O
的 O
基 O
本 O
原 O
则 O
之 O
一 O
, O
是 O
确 O
保 O
生 O
育 O
水 O
平 O
不 O
出 O
现 O
大 O
的 O
波 O
动 O
。 O

杨 B-PER
幂 I-PER
与 O
刘 B-PER
恺 I-PER
威 I-PER
将 O
在 O
恋 O
情 O
公 O
布 O
两 O
年 O
后 O
的 O
1 B-T
月 I-T
8 I-T
日 I-T
在 O
巴 B-LOC
厘 I-LOC
岛 I-LOC
举 O
行 O
婚 O
礼 O
。 O

在 O
歌 O
葩 O
地 O
图 O
上 O
, O
江 B-LOC
苏 I-LOC
人 O
去 O
K O
T O
V O
被 O
指 O
最 O
喜 O
欢 O
点 O
豪 O
华 O
包 O
间 O
, O
只 O
要 O
装 O
修 O
上 O
档 O
次 O
, O
就 O
能 O
顾 O
客 O
迎 O
门 O
。 O

即 O
便 O
到 O
了 O
武 B-PER
帝 I-PER
“ O
罢 O
百 O
尊 O
儒 O
” O
之 O
后 O
, O
汉 B-T
代 I-T
的 O
士 O
人 O
仍 O
然 O
是 O
一 O
个 O
有 O
血 O
性 O
的 O
群 O
体 O
。 O

按 O
照 O
北 B-LOC
京 I-LOC
以 I-T
往 I-T
流 O
感 O
流 O
行 O
规 O
律 O
, O
北 B-LOC
京 I-LOC
流 O
感 O
高 O
峰 O
期 O
通 O
常 O
为 O
每 O
年 O
1 B-T
2 I-T
月 I-T
至 O
次 B-T
年 I-T
的 O
1 O
月 O
份 O
, O
到 O
春 B-T
节 I-T
, O
流 O
感 O
都 O
会 O
维 O
持 O
较 O
高 O
活 O
动 O
水 O
平 O
。 O

2 B-T
9 I-T
日 I-T
下 I-T
午 I-T
, O
轮 O
到 O
倪 B-PER
震 I-PER
独 O
自 O
现 O
身 O
茶 O
餐 O
厅 O
, O
而 O
夫 O
妇 O
2 O
人 O
除 O
了 O
各 O
自 O
吃 O
饭 O
, O
事 O
业 O
一 O
帆 O
风 O
顺 O
的 O
周 B-PER
慧 I-PER
敏 I-PER
更 O
于 O
平 O
安 O
夜 O
在 O
网 O
上 O
发 O
表 O
长 O
篇 O
感 O
言 O
, O
慨 O
叹 O
一 O
次 O
又 O
一 O
次 O
经 O
历 O
试 O
炼 O
, O
似 O
是 O
意 O
有 O
所 O
指 O
。 O

狗 O
不 O
理 O
包 O
子 O
被 O
公 O
推 O
为 O
闻 O
名 O
遐 O
迩 O
的 O
“ O
天 B-LOC
津 I-LOC
三 O
绝 O
” O
之 O
首 O
。 O

且 O
主 O
动 O
索 O
赔 O
的 O
成 O
本 O
也 O
有 O
所 O
增 O
加 O
, O
达 O
到 O
了 O
2 O
6 O
, O
0 O
7 O
4 O
, O
1 O
4 O
9 O
新 B-LOC
西 I-LOC
兰 I-LOC
元 O
。 O

按 O
照 O
相 O
关 O
券 O
商 O
研 O
报 O
分 O
析 O
, O
若 O
当 B-T
前 I-T
入 O
户 O
机 O
械 O
水 O
表 O
全 O
部 O
替 O
代 O
为 O
智 O
能 O
水 O
表 O
, O
存 O
量 O
替 O
代 O
市 O
场 O
高 O
达 O
5 O
0 O
0 O
多 O
亿 O
元 O
。 O

阿 O
森 O
纳 O
在 O
这 O
场 O
比 O
赛 O
中 O
并 O
不 O
占 O
据 O
优 O
势 O
, O
对 O
手 O
不 O
仅 O
士 O
气 O
高 O
涨 O
还 O
有 O
阿 B-PER
德 I-PER
巴 I-PER
约 I-PER
的 O
助 O
阵 O
, O
阿 B-PER
德 I-PER
巴 I-PER
约 I-PER
在 O
伦 B-LOC
敦 I-LOC
德 O
比 O
中 O
曾 O
打 O
入 O
8 O
球 O
, O
其 O
中 O
帮 O
助 O
阿 O
森 O
纳 O
打 O
入 O
6 O
球 O
, O
为 O
热 O
刺 O
则 O
是 O
出 O
战 O
4 O
场 O
打 O
入 O
2 O
球 O
。 O

花 O
样 O
游 O
泳 O
: O
罗 B-PER
马 I-PER
什 I-PER
娜 I-PER
( O
俄 B-LOC
罗 I-LOC
斯 I-LOC
) O

著 O
名 O
翻 O
译 O
家 O
王 B-PER
佐 I-PER
良 I-PER
先 O
生 O
的 O
翻 O
译 O
代 O
表 O
作 O
品 O
为 O
《 O
培 O
根 O
随 O
笔 O
》 O
, O
其 O
译 O
文 O
被 O
誉 O
为 O
“ O
是 O
汉 O
语 O
辞 O
藻 O
与 O
英 B-LOC
国 I-LOC
随 O
笔 O
绝 O
妙 O
的 O
组 O
合 O
, O
集 O
‘ O
思 O
辨 O
、 O
隽 O
永 O
、 O
睿 O
智 O
、 O
明 O
理 O
’ O
为 O
一 O
身 O
的 O
哲 O
理 O
性 O
随 O
笔 O
” O
。 O

这 O
些 O
时 O
常 O
奔 O
走 O
在 O
“ O
追 O
逃 O
” O
一 O
线 O
、 O
破 O
案 O
现 O
场 O
的 O
民 O
警 O
, O
在 O
高 O
声 O
放 O
歌 O
时 O
, O
也 O
能 O
或 O
婉 O
转 O
深 O
情 O
或 O
激 O
昂 O
澎 O
湃 O
, O
尽 O
显 O
儒 O
雅 O
风 O
流 O
, O
他 O
们 O
的 O
执 O
著 O
和 O
进 O
步 O
让 O
孙 O
老 O
师 O
也 O
为 O
之 O
感 O
慨 O
。 O

严 O
格 O
坚 O
持 O
这 O
些 O
要 O
求 O
和 O
标 O
准 O
, O
搞 O
好 O
教 O
育 O
实 O
践 O
活 O
动 O
就 O
有 O
希 O
望 O
。 O

( O
记 O
者 O
李 B-PER
继 I-PER
) O

法 O
治 O
化 O
, O
指 O
的 O
是 O
要 O
不 O
断 O
增 O
创 O
法 O
治 O
化 O
环 O
境 O
的 O
新 O
优 O
势 O
。 O

要 O
进 O
一 O
步 O
健 O
全 O
主 O
动 O
接 O
受 O
案 O
件 O
当 O
事 O
人 O
监 O
督 O
的 O
制 O
度 O
, O
建 O
立 O
对 O
社 O
会 O
舆 O
情 O
的 O
收 O
集 O
、 O
预 O
警 O
、 O
核 O
查 O
、 O
回 O
应 O
机 O
制 O
, O
紧 O
紧 O
依 O
靠 O
人 O
民 O
群 O
众 O
和 O
社 O
会 O
各 O
界 O
的 O
力 O
量 O
来 O
推 O
进 O
人 O
民 O
法 O
院 O
的 O
纪 O
律 O
作 O
风 O
建 O
设 O
。 O

据 O
了 O
解 O
, O
该 O
《 O
方 O
案 O
》 O
所 O
界 O
定 O
的 O
单 O
位 O
职 O
工 O
申 O
购 O
政 O
府 O
统 O
建 O
的 O
保 O
障 O
性 O
住 O
房 O
房 O
源 O
, O
是 O
指 O
由 O
政 O
府 O
统 O
筹 O
兴 O
建 O
的 O
永 O
和 O
花 O
园 O
和 B-PER
永 I-PER
秀 I-PER
花 O
园 O
的 O
经 O
济 O
适 O
用 O
住 O
房 O
和 O
限 O
价 O
商 O
品 O
住 O
房 O

报 O
道 O
指 O
出 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
中 I-LOC
国 I-LOC
海 O
军 O
最 O
引 O
人 O
注 O
目 O
的 O
军 O
力 O
展 O
示 O
莫 O
过 O
于 O
第 O
一 O
艘 O
航 O
母 O
辽 B-LOC
宁 I-LOC
舰 O
首 O
组 O
战 O
斗 O
群 O
赴 O
南 B-LOC
海 I-LOC
训 O
练 O
, O
战 O
斗 O
群 O
中 O
有 O
两 O
艘 O
驱 O
逐 O
舰 O
和 O
两 O
艘 O
护 O
卫 O
舰 O
, O
分 O
别 O
承 O
担 O
防 O
空 O
、 O
反 O
潜 O
任 O
务 O
。 O

理 O
论 O
上 O
而 O
言 O
, O
他 O
们 O
应 O
该 O
向 O
我 O
们 O
报 O
告 O
, O
但 O
是 O
没 O
有 O
任 O
何 O
相 O
关 O
文 O
件 O
。 O

同 O
时 O
记 O
者 O
独 O
家 O
采 O
访 O
到 O
徐 B-PER
帆 I-PER
本 O
人 O
, O
也 O
得 O
到 O
了 O
徐 B-PER
帆 I-PER
不 O
仅 O
不 O
会 O
主 O
持 O
春 O
晚 O
, O
也 O
不 O
会 O
到 O
春 O
晚 O
直 O
播 O
现 O
场 O
的 O
确 O
切 O
消 O
息 O
。 O

而 O
华 B-PER
远 I-PER
地 O
产 O
董 O
事 O
长 O
任 B-PER
志 I-PER
强 I-PER
也 O
在 O
微 O
博 O
中 O
力 O
挺 O
万 O
科 O
, O
同 O
时 O
不 O
忘 O
继 O
续 O
抨 O
击 O
央 O
视 O
。 O

” O
有 O
另 O
一 O
位 O
网 O
友 O
通 O
过 O
微 O
博 O
称 O
, O
这 O
名 O
乘 O
客 O
曾 O
“ O
抱 O
着 O
5 O
号 O
乘 O
务 O
员 O
不 O
放 O
” O
, O
“ O
还 O
试 O
图 O
摸 O
3 O
号 O
的 O
脸 O
, O
朝 O
安 O
全 O
员 O
吐 O
口 O
水 O
。 O

“ O
我 O
联 O
系 O
小 O
武 O
, O
可 O
他 O
不 O
是 O
没 O
时 O
间 O
就 O
是 O
在 O
外 O
面 O
, O
事 O
情 O
就 O
这 O
样 O
拖 O
了 O
下 O
来 O
。 O

广 B-LOC
州 I-LOC
的 O
医 O
生 O
表 O
示 O
, O
孩 O
子 O
还 O
有 O
得 O
救 O
, O
但 O
必 O
须 O
尽 O
快 O
手 O
术 O
, O
费 O
用 O
大 O
概 O
3 O
万 O
元 O
左 O
右 O
, O
这 O
对 O
于 O
陈 B-PER
泳 I-PER
和 O
伍 B-PER
静 I-PER
利 I-PER
来 O
说 O
是 O
一 O
个 O
巨 O
大 O
数 O
字 O
。 O

通 O
过 O
视 O
频 O
追 O
踪 O
发 O
现 O
, O
犯 O
罪 O
嫌 O
疑 O
人 O
骑 O
车 O
沿 O
祥 O
云 O
路 O
往 O
南 O
逃 O
窜 O
到 O
过 O
境 O
公 O
路 O
, O
再 O
沿 O
过 O
境 O
公 O
路 O
往 O
东 O
逃 O
窜 O
至 O
新 O
车 O
站 O
附 O
近 O
后 O
失 O
去 O
踪 O
迹 O
。 O

但 O
如 O
果 O
只 O
是 O
为 O
了 O
政 O
绩 O
堆 O
资 O
源 O
、 O
造 O
“ O
盆 O
景 O
” O
, O
人 O
为 O
拔 O
高 O
, O
或 O
者 O
为 O
了 O
门 O
面 O
将 O
“ O
明 B-LOC
星 I-LOC
村 I-LOC
” O
变 O
成 O
“ O
参 O
观 O
基 O
地 O
” O
, O
让 O
干 O
部 O
群 O
众 O
不 O
堪 O
其 O
扰 O
, O
那 O
显 O
然 O
是 O
不 O
对 O
的 O
。 O

( O
记 O
者 O
廖 B-PER
怡 I-PER
飞 I-PER
) O

一 O
项 O
有 O
关 O
不 O
同 O
食 O
物 O
抗 O
氧 O
化 O
剂 O
水 O
平 O
的 O
研 O
究 O
表 O
明 O
: O
核 O
桃 O
的 O
抗 O
氧 O
化 O
作 O
用 O
并 O
不 O
逊 O
于 O
红 O
酒 O
、 O
苹 O
果 O
, O
这 O
是 O
因 O
为 O
核 O
桃 O
中 O
有 O
包 O
括 O
硒 O
、 O
褪 O
黑 O
激 O
素 O
、 O
γ O
- O
维 O
生 O
素 O
E O
和 O
多 O
种 O
复 O
合 O
苯 O
酚 O
等 O
至 O
少 O
1 O
0 O
种 O
不 O
同 O
的 O
抗 O
氧 O
化 O
成 O
分 O
, O
对 O
保 O
持 O
年 O
轻 O
健 O
康 O
非 O
常 O
有 O
好 O
处 O
, O
是 O
非 O
常 O
理 O
想 O
的 O
减 O
肥 O
食 O
品 O
。 O

如 O
果 O
1 B-T
0 I-T
月 I-T
2 I-T
6 I-T
日 I-T
就 O
已 O
经 O
续 O
约 O
4 B-T
年 I-T
, O
那 O
何 O
须 O
再 O
挽 O
留 O
? O

奇 O
怪 O
的 O
是 O
, O
他 O
们 O
说 O
要 O
买 O
1 O
瓶 O
矿 O
泉 O
水 O
、 O
1 O
包 O
廉 O
价 O
香 O
烟 O
等 O
等 O
。 O

[ O
第 O
二 O
十 O
二 O
条 O
出 O
差 O
人 O
员 O
应 O
当 O
严 O
格 O
按 O
规 O
定 O
开 O
支 O
差 O
旅 O
费 O
, O
费 O
用 O
由 O
所 O
在 O
单 O
位 O
承 O
担 O
, O
不 O
得 O
向 O
下 O
级 O
单 O
位 O
、 O
企 O
业 O
或 O
其 O
他 O
单 O
位 O
转 O
嫁 O
。 O

就 O
拿 O
建 O
馆 O
时 O
间 O
有 O
五 O
十 O
多 O
年 O
的 O
中 B-LOC
国 I-LOC
美 O
术 O
馆 O
来 O
说 O
吧 O
, O
近 O
现 B-ORG
代 I-ORG
以 O
来 O
国 O
家 O
最 O
重 O
要 O
的 O
美 O
术 O
创 O
作 O
基 O
本 O
都 O
保 O
存 O
在 O
这 O
里 O
, O
藏 O
品 O
数 O
量 O
达 O
到 O
十 O
几 O
万 O
件 O
。 O

在 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
广 I-LOC
州 I-LOC
世 O
锦 O
赛 O
上 O
, O
王 B-PER
仪 I-PER
涵 I-PER
、 O
王 B-PER
适 I-PER
娴 I-PER
相 O
继 O
不 O
敌 O
印 B-LOC
度 I-LOC
小 O
将 O
辛 B-PER
杜 I-PER
, O
李 B-PER
雪 I-PER
芮 I-PER
在 O
决 O
赛 O
中 O
也 O
负 O
于 O
泰 B-LOC
国 I-LOC
小 O
将 O
拉 O
差 O
诺 O
, O
在 O
其 O
他 O
队 O
女 O
单 O
人 O
才 O
辈 O
出 O
的 O
局 O
面 O
下 O
, O
国 O
羽 O
女 O
单 O
集 O
团 O
优 O
势 O
出 O
现 O
缩 O
水 O
。 O

” O
当 B-T
时 I-T
在 O
场 O
的 O
林 O
医 O
生 O
无 O
奈 O
地 O
说 O
, O
“ O
我 O
们 O
没 O
被 O
打 O
就 O
很 O
好 O
了 O
。 O

“ O
我 O
非 O
常 O
鼓 O
励 O
漳 O
籍 O
企 O
业 O
家 O
, O
包 O
括 O
外 O
地 O
企 O
业 O
家 O
来 O
漳 B-LOC
州 I-LOC
搞 O
总 O
部 O
经 O
济 O
, O
只 O
要 O
是 O
纯 O
理 O
念 O
的 O
, O
我 O
们 O
一 O
定 O
全 O
力 O
支 O
持 O
。 O

一 O
些 O
人 O
对 O
女 O
博 O
士 O
有 O
偏 O
见 O

国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
2 I-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
初 I-T
出 O
台 O
的 O
“ O
国 O
五 O
条 O
” O
要 O
求 O
, O
各 O
直 O
辖 O
市 O
、 O
计 O
划 O
单 O
列 O
市 O
和 O
省 O
会 O
城 O
市 O
( O
除 O
拉 B-LOC
萨 I-LOC
外 O
) O
要 O
制 O
定 O
并 O
公 O
布 O
年 O
度 O
新 O
建 O
商 O
品 O
住 O
房 O
价 O
格 O
控 O
制 O
目 O
标 O
, O
建 O
立 O
健 O
全 O
稳 O
定 O
房 O
价 O
工 O
作 O
的 O
考 O
核 O
问 O
责 O
制 O
度 O
。 O

尽 O
管 O
斑 O
马 O
线 O
上 O
显 O
示 O
的 O
是 O
红 O
灯 O
, O
但 O
不 O
少 O
行 O
人 O
熟 O
视 O
无 O
睹 O
, O
横 O
穿 O
马 O
路 O
向 O
对 O
面 O
走 O
去 O
, O
这 O
样 O
的 O
“ O
中 B-LOC
国 I-LOC
式 O
过 O
马 O
路 O
” O
一 O
幕 O
幕 O
上 O
演 O
着 O
。 O

没 O
有 O
根 O
据 O
。 O

胡 B-PER
海 I-PER
泉 I-PER

[ O
预 O
防 O
措 O
施 O
: O
增 O
加 O
鱼 O
油 O
的 O
摄 O
入 O
。 O

” O

周 B-PER
润 I-PER
发 I-PER
。 O

[ O
办 O
案 O
人 O
员 O
解 O
释 O
, O
在 O
入 O
室 O
盗 O
窃 O
中 O
, O
因 O
何 O
某 O
被 O
受 O
害 O
人 O
发 O
现 O
发 O
生 O
搏 O
斗 O
, O
所 O
以 O
入 O
室 O
盗 O
窃 O
就 O
变 O
成 O
入 O
室 O
抢 O
劫 O
, O
目 B-T
前 I-T
何 O
某 O
以 O
涉 O
嫌 O
抢 O
劫 O
罪 O
被 O
刑 O
拘 O
。 O

对 O
国 B-PER
艳 I-PER
朴 I-PER
来 O
说 O
, O
去 O
林 B-PER
肯 I-PER
中 O
心 O
、 O
皇 O
后 O
学 O
院 O
这 O
些 O
机 O
构 O
演 O
出 O
固 O
然 O
是 O
推 O
广 O
笙 O
的 O
重 O
要 O
一 O
步 O
, O
在 O
地 O
铁 O
站 O
中 O
吹 O
笙 O
却 O
可 O
能 O
把 O
笙 O
介 O
绍 O
给 O
更 O
多 O
的 O
普 O
通 O
民 O
众 O
。 O

《 O
条 O
例 O
》 O
规 O
定 O
, O
在 O
动 O
车 O
组 O
列 O
车 O
上 O
吸 O
烟 O
或 O
者 O
在 O
其 O
他 O
列 O
车 O
的 O
禁 O
烟 O
区 O
域 O
吸 O
烟 O
属 O
于 O
危 O
害 O
铁 O
路 O
安 O
全 O
行 O
为 O
, O
对 O
于 O
违 O
反 O
该 O
规 O
定 O
的 O
个 O
人 O
, O
将 O
处 O
以 O
5 O
0 O
0 O
元 O
以 O
上 O
2 O
0 O
0 O
0 O
元 O
以 O
下 O
罚 O
款 O

白 O
内 O
障 O
可 O
以 O
通 O
过 O
手 O
术 O
复 O
明 O
, O
而 O
视 O
神 O
经 O
属 O
于 O
中 O
枢 O
视 O
神 O
经 O
系 O
统 O
, O
难 O
以 O
再 O
生 O
。 O

情 O
侣 O
捡 O
来 O
沙 O
发 O
用 O
了 O
两 O
个 O
月 O
, O
不 O
知 O
其 O
中 O
“ O
住 O
” O
着 O
一 O
条 O
蟒 O
蛇 O
。 O

认 O
真 O
实 O
施 O
第 O
三 O
次 O
全 O
国 O
经 O
济 O
普 O
查 O
。 O

安 B-PER
倍 I-PER
晋 I-PER
三 I-PER
须 O
铭 O
记 O
小 O
泉 O
教 O
训 O
邝 B-PER
飚 I-PER
作 O

路 O
费 O
、 O
礼 O
物 O
、 O
压 O
岁 O
钱 O
… O
… O
春 B-T
节 I-T
回 O
家 O
的 O
开 O
支 O
让 O
人 O
无 O
法 O
承 O
受 O
, O
催 O
婚 O
、 O
催 O
生 O
娃 O
、 O
逼 O
相 O
亲 O
… O
… O
亲 O
朋 O
好 O
友 O
的 O
“ O
关 O
心 O
” O
让 O
人 O
无 O
法 O
忍 O
受 O
, O
购 O
票 O
难 O
、 O
乘 O
车 O
难 O
、 O
出 O
行 O
难 O
… O
… O
让 O
人 O
想 O
想 O
都 O
头 O
疼 O
, O
有 O
的 O
“ O
恐 O
归 O
族 O
” O
甚 O
至 O
用 O
加 O
班 O
当 O
理 O
由 O
来 O
避 O
开 O
过 O
年 O
回 O
家 O
。 O

与 O
此 O
同 O
时 O
, O
应 O
当 O
按 O
照 O
资 O
源 O
禀 O
赋 O
、 O
人 O
口 O
分 O
布 O
和 O
经 O
济 O
发 O
展 O
水 O
平 O
的 O
地 O
区 O
差 O
异 O
, O
制 O
定 O
区 O
别 O
对 O
待 O
的 O
土 O
地 O
利 O
用 O
战 O
略 O
和 O
土 O
地 O
管 O
理 O
政 O
策 O
。 O

“ O
曲 O
老 O
师 O
很 O
细 O
心 O
, O
大 O
家 O
都 O
喜 O
欢 O
请 O
教 O
她 O
实 O
验 O
方 O
面 O
的 O
问 O
题 O
。 O

环 O
流 O
及 O
潮 O
流 O
两 O
类 O
流 O
的 O
流 O
速 O
均 O
较 O
小 O
, O
对 O
雪 O
龙 O
船 O
及 O
周 O
围 O
海 O
冰 O
漂 O
移 O
影 O
响 O
较 O
小 O
。 O

” O

但 O
是 O
如 O
果 O
不 O
能 O
同 O
时 O
打 O
掉 O
, O
他 O
的 O
相 O
关 O
保 O
护 O
伞 O
的 O
话 O
, O
他 O
就 O
会 O
为 O
他 O
将 B-T
来 I-T
在 O
崛 O
起 O
留 O
有 O
了 O
一 O
定 O
的 O
空 O
间 O
, O
另 O
外 O
当 O
我 O
们 O
在 O
聚 O
焦 O
在 O
广 B-LOC
东 I-LOC
打 O
这 O
一 O
个 O
村 O
子 O
的 O
时 O
候 O
, O
恐 O
怕 O
也 O
要 O
联 O
想 O
, O
这 O
一 O
个 O
村 O
子 O
被 O
打 O
掉 O
了 O
, O
市 O
场 O
还 O
在 O
那 O
, O
利 O
润 O
还 O
在 O
那 O
, O
需 O
求 O
还 O
在 O
那 O
, O
会 O
不 O
会 O
在 O
广 B-LOC
东 I-LOC
的 O
其 O
它 O
得 O
村 O
, O
或 O
者 O
说 O
不 O
是 O
广 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
, O
甚 O
至 O
到 O
全 O
国 O
其 O
它 O
地 O
方 O
哪 O
一 O
个 O
村 O
, O
再 O
慢 O
慢 O
的 O
兴 O
起 O
呢 O
, O
这 O
就 O
需 O
要 O
整 O
个 O
社 O
会 O
再 O
关 O
注 O
完 O
这 O
样 O
的 O
一 O
个 O
新 O
闻 O
之 O
后 O
, O
也 O
能 O
够 O
瞪 O
大 O
眼 O
睛 O
, O
不 O
让 O
自 O
己 O
的 O
身 O
边 O
, O
出 O
现 O
这 O
样 O
的 O
村 O
由 O
小 O
变 O
大 O
。 O

既 O
给 O
你 O
展 O
示 O
丰 O
富 O
而 O
真 O
实 O
的 O
社 O
会 O
, O
又 O
提 O
供 O
平 B-T
时 I-T
难 O
以 O
体 O
验 O
到 O
的 O
极 O
致 O
的 O
美 O
和 O
极 O
致 O
的 O
丑 O
。 O

美 B-ORG
联 I-ORG
社 I-ORG
评 O
述 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
, O
奥 B-PER
巴 I-PER
马 I-PER
过 O
得 O
不 O
容 O
易 O
, O
医 O
疗 O
保 O
险 O
改 O
革 O
推 O
行 O
不 O
顺 O
, O
其 O
他 O
国 O
内 O
事 O
务 O
也 O
进 O
展 O
甚 O
微 O
。 O

” O

2 O
7 O
岁 O
的 O
肖 O
小 O
姐 O
, O
最 B-T
近 I-T
花 O
大 O
量 O
时 O
间 O
研 O
究 O
网 O
上 O
教 O
人 O
脱 O
单 O
的 O
帖 O
子 O
( O
俗 O
称 O
“ O
脱 O
单 O
攻 O
略 O
” O
) O
, O
试 O
图 O
速 O
成 O
一 O
段 O
恋 O
爱 O
。 O

经 O
顺 B-LOC
义 I-LOC
交 O
通 O
支 O
队 O
认 O
定 O
, O
张 O
先 O
生 O
负 O
全 O
部 O
责 O
任 O
, O
她 O
无 O
责 O
任 O
。 O

距 O
离 O
绑 O
匪 O
的 O
第 O
一 O
个 O
电 O
话 O
已 O
经 O
过 O
去 O
3 O
个 O
小 O
时 O
, O
5 B-T
日 I-T
中 I-T
午 I-T
1 I-T
2 I-T
点 I-T
4 I-T
0 I-T
分 I-T
, O
绑 O
匪 O
的 O
第 O
二 O
个 O
电 O
话 O
打 O
来 O
了 O
, O
询 O
问 O
周 B-PER
丽 I-PER
雯 I-PER
钱 O
准 O
备 O
好 O
了 O
没 O
有 O
。 O

如 B-T
今 I-T
的 O
《 O
新 O
闻 O
联 O
播 O
》 O
可 O
以 O
说 O
已 O
不 O
是 O
单 O
纯 O
的 O
政 O
治 O
风 O
向 O
标 O
, O
还 O
是 O
消 O
费 O
风 O
向 O
标 O
、 O
生 O
活 O
风 O
向 O
标 O
、 O
娱 O
乐 O
风 O
向 O
标 O
。 O

恋 O
爱 O
很 O
甜 O
蜜 O
, O
我 O
却 O
期 O
待 O
有 O
更 O
多 O
的 O
进 O
展 O
。 O

它 O
含 O
有 O
捣 O
糊 O
糖 O
、 O
混 O
合 O
了 O
法 B-LOC
国 I-LOC
白 O
兰 O
地 O
的 O
柠 O
檬 O
汁 O
和 O
一 O
层 O
香 O
槟 O
。 O

自 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
3 I-T
年 I-T
美 I-LOC
国 I-LOC
入 O
侵 O
伊 B-LOC
拉 I-LOC
克 I-LOC
以 O
来 O
, O
与 O
“ O
基 O
地 O
” O
组 O
织 O
有 O
关 O
联 O
的 O
武 O
装 O
分 O
子 O
还 O
是 O
首 O
次 O
对 O
重 O
要 O
城 O
市 O
如 O
此 O
公 O
开 O
地 O
控 O
制 O
, O
这 O
无 O
疑 O
是 O
对 O
美 B-LOC
国 I-LOC
主 O
导 O
的 O
中 B-LOC
东 I-LOC
秩 O
序 O
的 O
严 O
重 O
挑 O
衅 O
。 O

陈 B-PER
凯 I-PER
希 I-PER
是 O
马 B-PER
国 I-PER
乃 O
至 O
东 B-LOC
南 I-LOC
亚 I-LOC
华 O
人 O
社 O
会 O
知 O
名 O
人 O
士 O
, O
他 O
的 O
祖 O
籍 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
福 I-LOC
建 I-LOC
, O
1 B-T
9 I-T
3 I-T
7 I-T
年 I-T
出 O
生 O
在 O
马 B-PER
国 I-PER
柔 O
佛 O
州 O
居 B-PER
銮 I-PER
。 O

昨 B-T
天 I-T
, O
晨 O
报 O
记 O
者 O
走 O
访 O
岛 O
内 O
的 O
苏 B-PER
宁 I-PER
、 O
国 B-ORG
美 I-ORG
、 O
永 B-LOC
乐 I-LOC
3 O
家 O
电 O
器 O
卖 O
场 O
, O
发 O
现 O
这 O
几 O
天 O
空 O
气 O
净 O
化 O
器 O
卖 O
得 O
很 O
火 O
, O
一 O
些 O
品 O
牌 O
甚 O
至 O
出 O
现 O
断 O
货 O
, O
有 O
的 O
连 O
样 O
机 O
都 O
被 O
订 O
走 O
。 O

销 O
售 O
部 O
负 O
责 O
人 O
: O
“ O
肯 O
定 O
有 O
人 O
要 O
才 O
拉 O
来 O
的 O
, O
没 O
有 O
人 O
要 O
我 O
敢 O
弄 O
。 O

— O
— O
央 O
视 O
: O
以 O
内 O
容 O
为 O
王 O
, O
以 O
创 O
新 O
为 O
本 O

1 B-T
9 I-T
3 I-T
0 I-T
年 I-T
2 I-T
月 I-T
中 I-T
旬 I-T
, O
在 O
毛 B-PER
泽 I-PER
东 I-PER
率 O
红 O
四 O
军 O
向 O
赣 B-LOC
南 I-LOC
进 O
军 O
时 O
, O
留 O
守 O
井 B-LOC
冈 I-LOC
山 I-LOC
的 O
彭 B-PER
德 I-PER
怀 I-PER
听 O
信 O
谗 O
言 O
, O
制 O
造 O
了 O
‘ O
袁 B-PER
文 I-PER
才 I-PER
、 O
王 B-PER
佐 I-PER
事 O
件 O
’ O
, O
给 O
湘 O
赣 O
边 O
革 O
命 O
根 O
据 O
地 O
的 O
建 O
设 O
造 O
成 O
了 O
极 O
大 O
的 O
损 O
失 O
, O
井 B-LOC
冈 I-LOC
山 I-LOC
也 O
从 O
此 O
落 O
入 O
了 O
国 O
民 O
党 O
之 O
手 O
, O
直 O
到 O
1 B-T
9 I-T
5 I-T
0 I-T
年 I-T
人 I-ORG
民 I-ORG
解 I-ORG
放 I-ORG
军 I-ORG
南 O
下 O
才 O
获 O
得 O
解 O
放 O
。 O

此 O
后 O
, O
章 B-PER
子 I-PER
怡 I-PER
公 O
开 O
受 O
访 O
回 O
应 O
质 O
疑 O
, O
否 O
认 O
有 O
“ O
诈 O
捐 O
” O
或 O
其 O
他 O
违 O
法 O
行 O
为 O
, O
但 O
承 O
认 O
自 O
己 O
从 O
事 O
慈 O
善 O
活 O
动 O
“ O
缺 O
乏 O
经 O
验 O
” O
。 O

此 O
事 O
经 O
媒 O
体 O
曝 O
光 O
后 O
, O
三 B-LOC
亚 I-LOC
市 O
委 O
、 O
市 O
政 O
府 O
作 O
出 O
决 O
定 O
: O
一 O
是 O
启 O
动 O
责 O
任 O
追 O
究 O
。 O

新 B-ORG
华 I-ORG
社 I-ORG
记 O
者 O
张 B-PER
建 I-PER
松 I-PER
摄 O

但 O
如 O
果 O
在 O
吃 O
前 O
过 O
度 O
清 O
洗 O
或 O
用 O
水 O
浸 O
泡 O
, O
就 O
会 O
损 O
失 O
很 O
多 O
营 O
养 O
成 O
分 O
。 O

避 O
峰 O
出 O
行 O
, O
对 O
于 O
上 O
班 O
族 O
来 O
说 O
, O
很 O
多 O
时 O
候 O
有 O
心 O
无 O
力 O
。 O

[ O
秀 O
英 O
炮 B-LOC
台 I-LOC
是 O
中 O
华 O
民 O
族 O
抗 O
击 O
侵 O
略 O
、 O
不 O
畏 O
强 O
暴 O
的 O
历 O
史 O
见 O
证 O
。 B-T

每 O
周 O
周 B-T
一 I-T
闭 O
馆 O
期 O
, O
故 B-LOC
宫 I-LOC
将 O
从 O
“ O
头 O
” O
保 O
护 O
文 O
物 O
, O
力 O
争 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
实 O
现 O
故 B-LOC
宫 I-LOC
古 O
建 O
屋 O
顶 O
墙 O
头 O
上 O
无 O
杂 O
草 O
。 O

王 B-PER
开 I-PER
玉 I-PER
表 O
示 O
, O
新 O
的 O
监 O
管 O
体 O
制 O
下 O
, O
需 O
要 O
打 O
造 O
一 O
支 O
规 O
模 O
适 O
当 O
、 O
结 O
构 O
优 O
化 O
的 O
专 O
业 O
技 O
术 O
队 O
伍 O
, O
配 O
套 O
功 O
能 O
完 O
善 O
的 O
安 O
全 O
信 O
息 O
平 O
台 O
、 O
电 O
子 O
信 O
息 O
追 O
溯 O
系 O
统 O
, O
提 O
高 O
监 O
管 O
效 O
能 O
。 O

前 O
海 O
2 O
号 O
冰 O
场 O
的 O
负 O
责 O
人 O
闫 O
先 O
生 O
介 O
绍 O
, O
由 O
于 O
天 O
气 O
原 O
因 O
, O
冰 O
场 O
8 O
点 O
半 O
到 O
1 O
0 O
点 O
半 O
正 O
常 O
营 O
业 O
, O
1 O
1 O
点 O
清 O
场 O
。 O

另 O
外 O
, O
此 O
次 O
拆 O
除 O
旧 O
桥 O
工 O
程 O
被 O
承 O
包 O
给 O
河 B-LOC
池 I-LOC
市 I-LOC
建 O
设 O
工 O
程 O
公 O
司 O
后 O
, O
又 O
被 O
转 O
包 O
给 O
另 O
外 O
一 O
名 O
技 O
术 O
人 O
员 O
。 O

每 O
晚 O
临 O
睡 O
前 O
, O
都 O
要 O
在 O
殷 O
氏 O
的 O
灵 O
前 O
倒 O
酒 O
对 O
饮 O
, O
接 O
着 O
痛 O
哭 O
流 O
涕 O
到 O
难 O
以 O
自 O
拔 O
。 O

也 O
许 O
能 O
证 O
明 O
这 O
是 O
一 O
笔 O
好 O
的 O
投 O
资 O
。 O

尽 O
管 O
如 O
此 O
, O
布 B-PER
吕 I-PER
尼 I-PER
仍 O
然 O
在 O
法 B-LOC
国 I-LOC
, O
在 O
她 O
的 O
音 O
乐 O
中 O
心 O
继 O
续 O
挣 O
扎 O
。 O

“ O
还 O
有 O
人 O
用 O
我 O
的 O
手 O
机 O
号 O
码 O
在 O
去 B-T
年 I-T
1 I-T
2 I-T
月 I-T
3 I-T
1 I-T
日 I-T
开 O
通 O
了 O
财 O
付 O
通 O
。 O

以 B-LOC
色 I-LOC
列 I-LOC
媒 O
体 O
引 O
述 O
消 O
息 O
人 O
士 O
的 O
话 O
说 O
, O
这 O
些 O
制 O
造 O
商 O
得 O
到 O
了 O
以 B-LOC
色 I-LOC
列 I-LOC
总 O
理 O
办 O
公 O
室 O
、 O
经 O
济 O
部 O
和 O
外 B-ORG
交 I-ORG
部 I-ORG
的 O
支 O
持 O
, O
这 O
些 O
部 O
门 O
也 O
希 O
望 O
扩 O
大 O
对 O
华 O
出 O
口 O
, O
扩 O
大 O
合 O
资 O
企 O
业 O
的 O
数 O
量 O
和 O
规 O
模 O
。 O

这 O
是 O
应 O
该 O
朝 O
着 O
日 B-LOC
本 I-LOC
‘ O
建 O
设 O
新 O
国 O
家 O
’ O
迈 O
出 O
一 O
大 O
步 O
的 O
时 O
刻 O
” O
。 O

记 O
者 O
了 O
解 O
到 O
, O
被 O
救 O
起 O
的 O
孩 O
子 O
名 O
叫 O
王 B-PER
博 I-PER
文 I-PER
, O
今 B-T
年 I-T
7 O
岁 O
。 O

最 B-T
近 I-T
这 O
段 O
时 O
间 O
, O
当 O
选 O
全 O
国 O
助 O
人 O
为 O
乐 O
模 O
范 O
的 O
高 B-PER
淑 I-PER
珍 I-PER
, O
除 O
了 O
照 O
顾 O
“ O
爱 O
心 O
小 O
院 O
” O
孩 O
子 O
们 O
的 O
吃 O
穿 O
起 O
居 O
外 O
, O
又 O
多 O
了 O
一 O
项 O
任 O
务 O
: O
给 O
孩 O
子 O
们 O
讲 O
道 O
德 O
模 O
范 O
的 O
故 O
事 O
。 O

从 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
9 I-T
年 I-T
1 I-T
月 I-T
1 I-T
日 I-T
、 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
1 I-T
月 I-T
1 I-T
日 I-T
、 O
到 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
8 I-T
月 I-T
1 I-T
日 I-T
, O
我 O
国 O
三 O
次 O
取 O
消 O
和 O
免 O
征 O
部 O
分 O
行 O
政 O
事 O
业 O
性 O
收 O
费 O
共 O
1 O
6 O
3 O
项 O
。 O

你 O
也 O
可 O
以 O
给 O
孩 O
子 O
吃 O
点 O
维 O
生 O
素 O
B O
1 O
和 O
维 O
生 O
素 O
B O
6 O
, O
能 O
起 O
到 O
营 O
养 O
神 O
经 O
, O
缓 O
解 O
神 O
经 O
牵 O
拉 O
疼 O
痛 O
的 O
作 O
用 O
, O
但 O
作 O
用 O
不 O
大 O
。 O

” O

俩 O
孩 O
子 O
掉 O
进 O
冰 O
窟 O
中 O
, O
十 O
分 O
危 O
急 O
, O
村 O
民 O
跳 O
进 O
冰 O
冷 O
刺 O
骨 O
的 O
水 O
中 O
游 O
泳 O
搜 O
寻 O
… O
… O
5 B-T
日 I-T
, O
在 O
聊 B-LOC
城 I-LOC
市 I-LOC
凤 I-LOC
凰 I-LOC
工 O
业 O
园 O
上 O
演 O
了 O
一 O
场 O
生 O
死 O
救 O
援 O
, O
众 O
人 O
用 O
各 O
种 O
方 O
式 O
砸 O
冰 O
搜 O
救 O
沉 O
入 O
水 O
底 O
的 O
溺 O
水 O
儿 O
童 O
。 O

这 O
次 O
电 O
视 O
电 O
话 O
会 O
议 O
, O
全 O
区 O
二 O
级 O
以 O
上 O
房 O
地 O
产 O
开 O
发 O
企 O
业 O
被 O
要 O
求 O
参 O
会 O
, O
一 O
家 O
参 O
会 O
的 O
房 O
地 O
产 O
企 O
业 O
负 O
责 O
人 O
对 O
记 O
者 O
表 O
示 O
, O
这 O
意 O
味 O
着 O
, O
在 O
继 O
续 O
执 O
行 O
房 O
地 O
产 O
税 O
收 O
、 O
二 O
套 O
房 O
认 O
定 O
等 O
调 O
控 O
政 O
策 O
的 O
同 O
时 O
, O
乌 B-LOC
鲁 I-LOC
木 I-LOC
齐 I-LOC
目 I-T
前 I-T
实 O
行 O
的 O
住 O
房 O
限 O
购 O
政 O
策 O
仍 O
将 O
延 O
续 O
。 O

( O
海 O
峡 O
导 O
报 O
记 O
者 O
吴 B-PER
林 I-PER
增 I-PER
通 O
讯 O
员 O
周 B-PER
杨 I-PER
东 I-PER
林 I-PER
晟 I-PER
昱 I-PER
文 O
图 O
) O

今 B-T
天 I-T
我 O
可 O
以 O
说 O
, O
身 O
前 O
是 O
另 O
一 O
个 O
国 O
家 O
, O
身 O
后 O
才 O
是 O
自 O
己 O
的 O
祖 O
国 O
。 O

进 O
一 O
步 O
落 O
实 O
安 O
全 O
生 O
产 O
责 O
任 O
制 O
, O
坚 O
决 O
防 O
止 O
重 O
特 O
大 O
安 O
全 O
事 O
故 O
。 O

一 O
天 O
下 O
晚 O
将 O
暮 O
时 O
, O
来 O
了 O
一 O
个 O
《 O
晚 O
晚 O
报 O
》 O
的 O
采 O
访 O
员 O
大 O
喊 O
杨 B-PER
开 I-PER
慧 I-PER
的 O
名 O
字 O
, O
“ O
我 O
心 O
里 O
一 O
动 O
, O
随 O
声 O
看 O
去 O
, O
看 O
到 O
杨 B-PER
开 I-PER
慧 I-PER
着 O
一 O
件 O
浅 O
蓝 O
色 O
竹 O
布 O
单 O
长 O
衫 O
, O
穿 O
一 O
双 O
青 O
布 O
鞋 O
, O
面 O
部 O
表 O
情 O
镇 O
静 O
而 O
严 O
肃 O
。 O

不 O
到 O
一 O
个 O
工 O
作 O
日 O
的 O
时 O
间 O
, O
这 O
个 O
编 O
造 O
的 O
数 O
据 O
被 O
标 O
为 O
“ O
官 O
方 O
认 O
证 O
” O
出 O
现 O
在 O
了 O
软 O
件 O
平 O
台 O
中 O
, O
而 O
记 O
者 O
也 O
从 O
只 O
能 O
查 O
询 O
3 O
次 O
工 O
资 O
信 O
息 O
升 O
级 O
为 O
无 O
限 O
次 O
查 O
询 O
。 O

欧 B-LOC
洲 I-LOC
的 O
黄 O
色 O
牒 O
片 O
里 O
, O
这 O
种 O
人 O
和 O
动 O
物 O
性 O
交 O
的 O
场 O
面 O
比 O
比 O
皆 O
是 O
。 O

各 O
考 O
点 O
配 O
备 O
二 O
代 O
身 O
份 O
证 O
识 O
别 O
仪 O
、 O
“ O
作 O
弊 O
克 O
” O
、 O
“ O
监 O
考 O
大 O
师 O
” O
、 O
金 O
属 O
探 O
测 O
仪 O
等 O
反 O
作 O
弊 O
设 O
备 O
, O
加 O
强 O
对 O
考 O
生 O
携 O
带 O
无 O
线 O
电 O
通 O
讯 O
工 O
具 O
的 O
核 O
查 O
, O
同 O
时 O
全 O
省 O
2 O
0 O
0 O
0 O
多 O
个 O
考 O
场 O
全 O
部 O
安 O
装 O
电 O
子 O
监 O
控 O
设 O
备 O
对 O
考 O
试 O
全 O
过 O
程 O
进 O
行 O
严 O
密 O
监 O
控 O
和 O
录 O
像 O
。 O

不 O
时 O
被 O
发 O
现 O
以 O
平 O
民 O
装 O
束 O
搭 O
地 O
铁 O
的 O
发 O
哥 O
, O
自 O
言 O
豪 O
不 O
担 O
心 O
香 B-LOC
港 I-LOC
人 O
不 O
喜 O
欢 O
他 O
: O
“ O
因 O
为 O
周 B-PER
润 I-PER
发 I-PER
在 O
香 B-LOC
港 I-LOC
人 O
心 O
中 O
不 O
重 O
要 O
, O
无 O
论 O
你 O
从 O
南 O
到 O
北 O
、 O
从 O
西 O
到 O
东 O
都 O
没 O
人 O
管 O
我 O
, O
他 O
们 O
实 O
在 O
太 O
忙 O
了 O
, O
一 O
坐 O
下 O
就 O
玩 O
手 O
机 O
, O
没 O
人 O
在 O
看 O
我 O
, O
所 O
以 O
我 O
一 O
点 O
都 O
不 O
重 O
要 O
。 O

[ O
2 O
3 O
岁 O
的 O
河 B-LOC
南 I-LOC
林 I-LOC
州 I-LOC
小 O
伙 O
子 O
王 B-PER
星 I-PER
威 I-PER
说 O
: O
“ O
干 O
了 O
将 O
近 O
两 O
年 O
的 O
活 O
儿 O
, O
现 B-T
在 I-T
工 O
程 O
完 O
工 O
了 O
拿 O
不 O
到 O
工 O
资 O
, O
我 O
怎 O
么 O
回 O
家 O
过 O
年 O
? O
” O
他 O
告 O
诉 O
记 O
者 O
, O
自 O
己 O
原 O
想 O
拿 O
到 O
工 O
资 O
就 O
回 O
家 O
结 O
婚 O
, O
结 O
果 O
现 B-T
在 I-T
不 O
仅 O
结 O
不 O
了 O
婚 O
, O
过 O
年 O
连 O
家 O
都 O
没 O
脸 O
回 O
了 O
。 O

日 B-T
前 I-T
, O
延 B-LOC
安 I-LOC
市 O
政 O
府 O
纠 O
风 O
办 O
发 O
布 O
了 O
《 O
延 B-LOC
安 I-LOC
市 I-LOC
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
度 O
政 O
风 O
行 O
风 O
测 O
评 O
情 O
况 O
的 O
通 O
报 O
》 O
。 O

海 B-LOC
南 I-LOC
为 O
民 O
办 O
实 O
事 O
: O
让 O
数 O
万 O
困 O
难 O
群 O
众 O
安 O
居 O
乐 O
业 O

普 B-PER
京 I-PER
赴 O
索 O
契 O
督 O
战 O
冬 O
奥 O
会 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
, O
据 O
不 O
完 O
全 O
统 O
计 O
, O
海 O
军 O
至 O
少 O
有 O
1 O
艘 O
0 O
5 O
2 O
D O
型 O
驱 O
逐 O
舰 O
、 O
2 O
艘 O
0 O
5 O
2 O
C O
型 O
驱 O
逐 O
舰 O
、 O
6 O
艘 O
0 O
5 O
4 O
A O
型 O
护 O
卫 O
舰 O
、 O
1 O
8 O
艘 O
0 O
5 O
6 O
型 O
护 O
卫 O
舰 O
下 O
水 O
或 O
服 O
役 O
, O
另 O
有 O
数 O
艘 O
驱 O
护 O
舰 O
正 O
在 O
船 O
厂 O
建 O
造 O
。 O

据 O
国 O
家 O
就 O
业 O
中 O
心 O
表 O
示 O
, O
所 O
有 O
铜 O
器 O
行 O
业 O
的 O
招 O
聘 O
都 O
非 O
常 O
困 O
难 O
。 O

[ B-LOC
上 I-LOC
海 I-LOC
易 O
居 O
房 O
地 O
产 O
研 O
究 O
院 O
副 O
院 O
长 O
杨 B-PER
红 I-PER
旭 I-PER
则 O
认 O
为 O
, O
在 O
中 O
央 O
房 O
地 O
产 O
调 O
控 O
思 O
路 O
转 O
向 O
以 O
保 O
障 O
房 O
和 O
住 O
房 O
供 O
应 O
体 O
系 O
为 O
主 O
的 O
新 O
形 O
势 O
下 O
, O
预 O
计 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
中 I-LOC
国 I-LOC
房 O
地 O
产 O
市 O
场 O
将 O
是 O
“ O
高 O
位 O
震 O
荡 O
、 O
逐 O
步 O
降 O
温 O
” O
的 O
态 O
势 O
。 O

这 O
也 O
就 O
意 O
味 O
着 O
《 O
地 O
方 O
领 O
导 O
留 O
言 O
板 O
》 O
每 O
天 O
收 O
到 O
3 O
0 O
0 O
余 O
条 O
网 O
友 O
留 O
言 O
和 O
2 O
0 O
0 O
余 O
条 O
官 O
方 O
回 O
复 O
。 O

安 O
装 O
“ O
网 O
银 O
账 O
户 O
安 O
全 O
卫 O
士 O
” O

除 O
非 O
能 O
够 O
证 O
明 O
为 O
晓 O
宇 O
提 O
供 O
诊 O
疗 O
的 O
医 O
生 O
并 O
不 O
是 O
在 O
履 O
行 O
职 O
务 O
行 O
为 O
或 O
医 O
院 O
没 O
有 O
过 O
错 O
, O
医 O
院 O
方 O
能 O
免 O
责 O
。 O

孙 B-PER
红 I-PER
雷 I-PER
陈 I-PER
数 I-PER
《 O
一 O
代 O
枭 O
雄 O
》 O
1 O
7 O
- O
1 O
9 O
分 O
集 O
剧 O
情 O
1 O
- O
4 O
5 O
剧 O
情 O
至 O
大 O
结 O
局 O

综 O
合 O
台 O
媒 O
报 O
道 O
, O
台 B-PER
军 I-PER
向 O
美 B-LOC
国 I-LOC
采 O
购 O
1 O
2 O
架 O
P O
- O
3 O
C O
反 O
潜 O
机 O
, O
按 O
原 O
计 O
划 O
, O
到 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
底 O
应 O
有 O
4 O
架 O
抵 O
台 O
完 O
成 O
交 O
机 O
。 O

” O
大 B-LOC
同 I-LOC
证 O
券 O
分 O
析 O
师 O
付 B-PER
永 I-PER
翀 I-PER
认 O
为 O
。 O

1 O
0 O
、 O
洗 O
澡 O
的 O
最 O
佳 O
时 O
间 O

我 O
女 O
儿 O
的 O
妈 O
妈 O
经 O
常 O
看 O
, O
如 O
果 O
有 O
《 O
妈 O
妈 O
去 O
哪 O
儿 O
》 O
, O
还 O
是 O
让 O
闺 O
女 O
和 O
她 O
妈 O
去 O
吧 O
。 O

安 O
全 O
, O
是 O
互 O
联 O
网 O
金 O
融 O
用 O
户 O
的 O
第 O
一 O
关 O
注 O
。 O

活 O
动 O
中 O
, O
队 O
员 O
代 O
表 O
为 O
大 O
家 O
讲 O
述 O
了 O
周 O
爷 O
爷 O
1 O
2 O
岁 O
“ O
立 O
志 O
报 O
国 O
, O
志 O
在 O
四 O
方 O
” O
的 O
故 O
事 O
。 O

随 O
着 O
可 O
穿 O
戴 O
技 O
术 O
的 O
进 O
步 O
, O
智 O
能 O
无 O
钥 O
匙 O
开 O
锁 O
、 O
视 O
网 O
膜 O
身 O
份 O
识 O
别 O
、 O
虚 O
拟 O
三 O
维 O
世 O
界 O
等 O
影 O
视 O
剧 O
里 O
的 O
高 O
科 O
技 O
装 O
备 O
已 O
经 O
走 O
出 O
荧 O
幕 O
, O
成 O
为 O
现 O
实 O
。 O

商 O
事 O
登 O
记 O
改 O
革 O
为 O
一 O
大 O
批 O
曾 O
苦 O
于 O
办 O
照 O
门 O
槛 O
高 O
而 O
不 O
得 O
不 O
望 O
而 O
却 O
步 O
的 O
小 O
微 O
企 O
业 O
打 O
开 O
了 O
方 O
便 O
之 O
门 O
。 O

对 O
此 O
, O
咸 B-LOC
阳 I-LOC
市 I-LOC
心 O
理 O
学 O
会 O
心 O
理 O
咨 O
询 O
师 O
李 B-PER
欣 I-PER
慧 I-PER
表 O
示 O
, O
学 O
生 O
的 O
这 O
种 O
想 O
法 O
充 O
分 O
体 O
现 O
了 O
他 O
们 O
对 O
外 O
界 O
的 O
不 O
信 O
任 O
, O
“ O
事 O
实 O
上 O
, O
大 O
多 O
数 O
情 O
况 O
下 O
, O
学 O
生 O
自 O
己 O
是 O
没 O
有 O
能 O
力 O
处 O
理 O
好 O
这 O
些 O
问 O
题 O
的 O
。 O

挥 O
手 O
从 O
兹 O
去 O
, O
更 O
那 O
堪 O
凄 O
然 O
相 O
向 O
, O
惨 O
然 O
无 O
绪 O
。 O

同 O
时 O
落 O
实 O
线 O
路 O
运 O
行 O
人 O
员 O
的 O
岗 O
位 O
职 O
责 O
, O
实 O
行 O
施 O
工 O
作 O
业 O
动 O
态 O
跟 O
踪 O
巡 O
视 O
, O
尤 O
其 O
加 O
强 O
夜 O
间 O
特 O
巡 O
, O
严 O
防 O
电 O
力 O
线 O
路 O
外 O
力 O
破 O
坏 O
事 O
故 O
发 O
生 O
。 O

宋 B-PER
江 I-PER
若 O
能 O
穿 O
越 O
到 O
南 B-T
宋 I-T
南 O
雄 O
州 O
的 O
乡 O
间 O
, O
花 O
3 O
文 O
可 O
买 O
一 O
片 O
手 O
掌 O
大 O
的 O
鱼 O
鲊 O
( O
普 O
济 O
《 O
五 O
灯 O
会 O
元 O
》 O
) O
, O
相 O
当 O
于 O
现 B-T
在 I-T
的 O
1 O
元 O
人 O
民 O
币 O
, O
便 O
宜 O
。 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
中 I-LOC
国 I-LOC
电 O
影 O
一 O
开 O
盘 O
便 O
走 O
势 O
强 O
劲 O
, O
兴 O
奋 O
点 O
接 O
连 O
而 O
至 O
, O
徐 B-PER
铮 I-PER
的 O
《 O
泰 O
囧 O
》 O
、 O
薛 B-PER
晓 I-PER
璐 I-PER
的 O
《 O
北 B-LOC
京 I-LOC
遇 O
上 O
西 B-LOC
雅 I-LOC
图 I-LOC
》 O
、 O
赵 B-PER
薇 I-PER
的 O
《 O
致 O
青 O
春 O
》 O
都 O
达 O
到 O
了 O
口 O
碑 O
与 O
票 O
房 O
的 O
双 O
赢 O
, O
作 O
为 O
体 O
察 O
生 O
活 O
、 O
驾 O
驭 O
现 O
实 O
元 O
素 O
的 O
电 O
影 O
, O
它 O
们 O
的 O
意 O
义 O
指 O
向 O
并 O
非 O
是 O
个 O
体 O
艺 O
术 O
上 O
的 O
得 O
失 O
, O
而 O
是 O
用 O
票 O
房 O
印 O
证 O
了 O
《 O
泰 O
囧 O
》 O
引 O
发 O
的 O
“ O
新 O
人 O
要 O
出 O
头 O
” O
的 O
预 O
兆 O
, O
扭 O
正 O
了 O
大 O
片 O
时 O
代 O
本 O
土 O
电 O
影 O
故 O
事 O
与 O
观 O
众 O
心 O
理 O
需 O
求 O
之 O
间 O
错 O
位 O
的 O
筋 O
骨 O
。 O

不 O
少 O
考 O
生 O
反 O
映 O
, O
“ O
1 B-T
1 I-T
0 I-T
分 I-T
还 O
是 O
比 O
较 O
高 O
的 O
。 O

说 O
起 O
为 O
什 O
么 O
会 O
选 O
择 O
来 O
尝 O
试 O
用 O
沪 O
语 O
的 O
结 O
婚 O
仪 O
式 O
, O
王 B-PER
先 I-PER
生 I-PER
告 O
诉 O
记 O
者 O
, O
自 O
己 O
觉 O
得 O
这 O
挺 O
有 O
个 O
性 O
, O
“ O
结 O
婚 O
登 O
记 O
用 O
上 O
海 O
话 O
宣 O
誓 O
, O
感 O
觉 O
很 O
亲 O
切 O
、 O
自 O
豪 O
, O
也 O
很 O
有 O
趣 O
。 O

路 O
局 O
宣 O
传 O
、 O
客 O
运 O
部 O
门 O
和 O
站 O
车 O
“ O
窗 O
口 O
” O
单 O
位 O
主 O
动 O
与 O
地 O
方 O
报 O
刊 O
、 O
网 O
站 O
、 O
电 O
台 O
等 O
媒 O
体 O
联 O
系 O
, O
利 O
用 O
多 O
种 O
形 O
式 O
发 O
布 O
各 O
类 O
春 O
运 O
信 O
息 O
, O
即 O
时 O
、 O
准 O
确 O
为 O
旅 O
客 O
服 O
务 O
。 O

“ O
堡 O
垒 O
村 O
” O
为 O
何 O
久 O
攻 O
不 O
破 O
? O
为 O
何 O
必 O
须 O
全 O
省 O
调 O
动 O
数 O
千 O
异 O
地 O
警 O
力 O
清 O
剿 O
才 O
端 O
掉 O
“ O
广 B-LOC
东 I-LOC
涉 O
毒 O
第 O
一 O
村 O
” O
? O

据 O
“ O
今 B-T
日 I-T
韩 I-LOC
国 I-LOC
” O
发 O
布 O
的 O
数 O
据 O
显 O
示 O
, O
昨 B-T
晚 I-T
播 O
出 O
的 O
《 O
来 O
自 O
星 O
星 O
的 O
你 O
》 O
第 O
六 O
集 O
的 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
平 O
均 O
收 O
视 O
率 O
为 O
2 O
4 O
. O
6 O
% O
, O
首 B-LOC
尔 I-LOC
地 O
区 O
的 O
收 O
视 O
率 O
达 O
到 O
2 O
7 O
. O
8 O
% O
。 O

讲 O
话 O
有 O
不 O
少 O
精 O
彩 O
之 O
笔 O
, O
关 O
于 O
毛 B-PER
泽 I-PER
东 I-PER
同 O
志 O
历 O
史 O
功 O
绩 O
和 O
如 O
何 O
正 O
确 O
评 O
价 O
历 O
史 O
人 O
物 O
的 O
论 O
述 O
, O
就 O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
大 O
亮 O
点 O
。 O

客 O
车 O
的 O
车 O
门 O
在 O
撞 O
击 O
下 O
出 O
现 O
了 O
变 O
形 O
, O
无 O
法 O
打 O
开 O
, O
这 O
就 O
导 O
致 O
了 O
老 O
人 O
们 O
无 O
法 O
下 O
车 O
。 O

而 O
拍 O
戏 O
也 O
是 O
打 O
的 O
一 O
份 O
工 O
而 O
已 O
, O
钱 O
赚 O
多 O
少 O
, O
会 O
有 O
多 O
红 O
都 O
不 O
会 O
很 O
在 O
意 O
。 O

“ O
无 O
论 O
是 O
同 O
心 O
锁 O
还 O
是 O
平 O
安 O
锁 O
, O
都 O
带 O
着 O
游 O
客 O
的 O
祈 O
福 O
或 O
者 O
愿 O
望 O
, O
有 O
那 O
么 O
多 O
的 O
锁 O
锁 O
在 O
景 O
区 O
的 O
铁 O
链 O
上 O
, O
说 O
明 O
很 O
多 O
人 O
愿 O
意 O
通 O
过 O
这 O
种 O
方 O
式 O
表 O
达 O
内 O
心 O
的 O
愿 O
望 O
和 O
信 O
仰 O
。 O

“ O
富 O
婆 O
求 O
精 O
” O
老 O
伯 O
应 O
征 O
称 O
体 O
壮 O
能 O
“ O
打 O
死 O
老 O
虎 O
” O

该 O
事 O
件 O
经 O
媒 O
体 O
报 O
道 O
后 O
, O
引 O
起 O
社 O
会 O
关 O
注 O
。 O

如 B-T
今 I-T
, O
狗 O
不 O
理 O
包 O
子 O
已 O
经 O
从 O
传 O
统 O
的 O
猪 O
肉 O
包 O
发 O
展 O
出 O
三 O
鲜 O
包 O
、 O
酱 O
肉 O
包 O
和 O
海 O
鲜 O
包 O
、 O
野 O
菜 O
包 O
、 O
全 O
蟹 O
包 O
等 O
新 O
品 O
种 O
, O
百 O
包 O
百 O
味 O
, O
特 O
色 O
超 O
群 O
。 O

” O
某 O
租 O
车 O
网 O
站 O
推 O
荐 O
了 O
一 O
款 O
周 O
租 O
的 O
套 O
餐 O
, O
能 O
打 O
9 O
折 O
, O
每 O
天 O
可 O
便 O
宜 O
近 O
百 O
元 O
。 O

狂 O
欢 O
之 O
后 O
, O
德 O
国 O
人 O
会 O
来 O
一 O
顿 O
“ O
解 O
酒 O
早 O
餐 O
” O
, O
主 O
要 O
有 O
醋 O
腌 O
鲱 O
鱼 O
、 O
小 O
黄 O
瓜 O
和 O
洋 O
葱 O
, O
而 O
且 O
必 O
须 O
空 O
腹 O
吃 O
。 O

当 B-T
前 I-T
市 O
场 O
趋 O
冷 O
出 O
现 O
观 O
望 O
情 O
绪 O
, O
未 B-T
来 I-T
在 O
刚 O
需 O
自 O
住 O
为 O
市 O
场 O
主 O
体 O
的 O
城 O
市 O
, O
需 O
求 O
仍 O
将 O
会 O
得 O
到 O
持 O
续 O
释 O
放 O
。 O

2 B-T
日 I-T
傍 I-T
晚 I-T
, O
小 O
王 O
独 O
自 O
前 O
往 O
沙 B-LOC
坪 I-LOC
坝 I-LOC
三 I-LOC
峡 I-LOC
广 O
场 O
取 O
一 O
件 O
自 O
己 O
看 O
中 O
、 O
但 O
当 B-T
时 I-T
没 O
货 O
的 O
衣 O
服 O
。 O

今 B-T
年 I-T
的 O
邮 O
票 O
有 O
3 O
种 O
设 O
计 O
, O
分 O
别 O
写 O
上 O
“ O
祥 O
” O
、 O
“ O
春 O
” O
和 O
“ O
马 O
到 O
功 O
成 O
” O
的 O
字 O
样 O
, O
颜 O
色 O
选 O
择 O
了 O
鲜 O
艳 O
的 O
黄 O
色 O
、 O
绿 O
色 O
和 O
粉 O
红 O
色 O
。 O

为 O
此 O
, O
昨 B-T
日 I-T
福 I-LOC
建 I-LOC
省 I-LOC
人 O
力 O
资 O
源 O
和 O
社 O
会 O
保 O
障 O
厅 O
的 O
相 O
关 O
专 O
家 O
接 O
受 O
记 O
者 O
采 O
访 O
时 O
表 O
示 O
, O
年 O
假 O
未 O
休 O
完 O
, O
可 O
按 O
照 O
未 O
使 O
用 O
的 O
年 O
假 O
天 O
数 O
, O
向 O
单 O
位 O
申 O
请 O
3 O
倍 O
的 O
工 O
资 O
。 O

[ B-T
昨 I-T
天 I-T
下 I-T
午 I-T
, O
现 B-ORG
代 I-ORG
快 O
报 O
记 O
者 O
在 O
南 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
儿 O
童 O
医 O
院 O
心 O
胸 O
外 O
科 O
见 O
到 O
了 O
小 O
患 O
者 O
林 B-PER
林 I-PER
和 O
他 O
的 O
妈 O
妈 O
戴 O
女 O
士 O
。 O

他 O
表 O
示 O
: O
“ O
汪 B-PER
峰 I-PER
从 O
出 O
道 O
到 O
出 O
这 O
张 O
唱 B-ORG
片 I-ORG
之 O
前 O
, O
歌 O
词 O
里 O
基 O
本 O
很 O
少 O
有 O
这 O
么 O
露 O
骨 O
的 O
描 O
写 O
。 O

但 O
撤 O
退 O
中 O
的 O
部 O
队 O
在 O
敌 O
人 O
凶 O
猛 O
的 O
进 O
击 O
下 O
建 O
制 O
均 O
被 O
打 O
乱 O
, O
已 O
经 O
无 O
法 O
形 O
成 O
有 O
效 O
的 O
反 O
击 O
作 O
战 O
能 O
力 O
。 O

” O

此 O
时 O
, O
不 O
幸 O
的 O
事 O
情 O
发 O
生 O
了 O
, O
随 O
后 O
, O
该 O
房 O
间 O
传 O
来 O
爆 O
炸 O
声 O
, O
房 O
间 O
毗 O
邻 O
通 O
道 O
的 O
一 O
堵 O
围 O
墙 O
倒 O
塌 O
, O
同 O
时 O
, O
小 O
玲 O
全 O
身 O
被 O
火 O
烧 O
伤 O
。 O

改 O
变 O
作 O
风 O
首 O
先 O
从 O
公 O
务 O
接 O
待 O
入 O
手 O
, O
凉 B-LOC
山 I-LOC
州 I-LOC
落 O
实 O
中 O
央 O
八 O
项 O
规 O
定 O
精 O
神 O
所 O
提 O
出 O
的 O
“ O
不 O
上 O
酒 O
、 O
不 O
杀 O
牛 O
” O
就 O
是 O
针 O
对 O
了 O
过 O
去 O
公 O
务 O
接 O
待 O
中 O
存 O
在 O
的 O
这 O
种 O
陋 O
习 O
。 O

” O
于 O
是 O
, O
杜 O
先 O
生 O
对 O
女 O
儿 O
说 O
, O
圣 B-T
诞 I-T
快 O
乐 O
, O
别 O
哭 O
别 O
哭 O
。 O

受 O
到 O
触 O
动 O

这 O
位 O
“ O
鞠 O
躬 O
老 O
人 O
” O
叫 O
吕 B-PER
军 I-PER
海 I-PER
, O
今 B-T
年 I-T
6 O
3 O
岁 O
, O
是 O
襄 B-LOC
阳 I-LOC
的 O
一 O
名 O
“ O
公 O
共 O
文 O
明 O
引 O
导 O
员 O
” O
, O
这 O
样 O
“ O
鞠 O
躬 O
劝 O
阻 O
路 O
人 O
闯 O
红 O
灯 O
过 O
马 O
路 O
” O
的 O
日 O
子 O
, O
已 O
经 O
坚 O
持 O
半 O
年 O
了 O
。 O

女 O
性 O
排 O
卵 O
的 O
过 O
程 O

( O
记 O
者 O
四 O
建 O
磊 O
) O

新 O
修 O
订 O
的 O
《 O
中 O
央 O
和 O
国 O
家 O
机 O
关 O
差 O
旅 O
费 O
管 O
理 O
办 O
法 O
》 O
剑 O
指 O
差 O
旅 O
费 O
管 O
理 O
, O
威 O
严 O
而 O
细 O
腻 O
, O
且 O
可 O
操 O
作 O
性 O
强 O
, O
从 O
城 O
市 O
间 O
交 O
通 O
费 O
报 O
销 O
标 O
准 O
, O
到 O
分 O
地 O
区 O
制 O
定 O
住 O
宿 O
费 O
限 O
额 O
标 O
准 O
, O
再 O
到 O
伙 O
食 O
补 O
助 O
费 O
、 O
市 O
内 O
交 O
通 O
费 O
, O
都 O
有 O
明 O
确 O
而 O
严 O
谨 O
的 O
界 O
定 O
。 O

据 O
悉 O
, O
这 O
也 O
是 O
考 O
研 O
人 O
数 O
近 O
5 B-T
年 I-T
来 O
首 O
次 O
下 O
降 O
, O
也 O
是 O
近 O
2 B-T
0 I-T
年 I-T
内 O
, O
考 O
研 O
报 O
名 O
人 O
数 O
继 O
2 B-T
0 I-T
0 I-T
8 I-T
年 I-T
首 O
次 O
下 O
降 O
后 O
, O
出 O
现 O
的 O
第 O
二 O
次 O
下 O
降 O
。 O

菜 O
单 O
一 O
: O
百 O
视 O
通 O
联 O
手 O
灿 O
星 O
将 O
“ O
中 B-LOC
国 I-LOC
好 O
歌 O
曲 O
” O
演 O
唱 O
到 O
底 O

依 O
依 O
的 O
家 O
就 O
在 O
一 O
座 O
叫 O
马 O
头 O
崖 O
的 O
山 O
脚 O
下 O
。 O

官 O
兵 O
们 O
说 O
, O
跟 O
着 O
军 O
事 O
技 O
术 O
过 O
硬 O
、 O
指 O
挥 O
水 O
平 O
高 O
超 O
的 O
艇 O
长 O
出 O
海 O
打 O
仗 O
, O
我 O
们 O
心 O
里 O
踏 O
实 O
! O

紧 O
接 O
着 O
, O
这 O
辆 O
车 O
改 O
变 O
了 O
行 O
驶 O
方 O
向 O
, O
开 O
始 O
沿 O
着 O
河 O
水 O
向 O
下 O
游 O
漂 O
。 O

而 O
从 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
整 O
体 O
供 O
应 O
情 O
况 O
来 O
看 O
, O
随 O
着 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
成 O
交 O
的 O
大 O
量 O
宅 O
地 O
逐 O
渐 O
入 O
市 O
, O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
4 I-T
年 I-T
纯 O
新 O
盘 O
项 O
目 O
将 O
占 O
据 O
供 O
应 O
市 O
场 O
的 O
半 O
壁 O
江 O
山 O
, O
甚 O
至 O
成 O
为 O
供 O
应 O
市 O
场 O
的 O
主 O
导 O
。 O

小 O
小 O
“ O
警 O
务 O
通 O
” O
一 O
夜 O
查 O
出 O
2 O
逃 O
犯 O

[ O
西 O
部 O
地 O
区 O
和 O
艰 O
苦 O
边 O
远 O
地 O
区 O
县 O
( O
区 O
) O
级 O
以 O
下 O
综 O
合 O
管 O
理 O
类 O
和 O
行 O
政 O
执 O
法 O
类 O
职 O
位 O

美 O
方 O
发 O
布 O
会 O
原 O
定 O
美 B-LOC
国 I-LOC
太 I-LOC
平 I-LOC
洋 I-LOC
时 O
间 O
3 B-T
日 I-T
晚 O
( O
北 B-LOC
京 I-LOC
时 O
间 O
4 B-T
日 I-T
晨 O
) O
, O
当 B-T
晚 I-T
决 O
定 O
推 O
迟 O
至 O
下 B-T
星 I-T
期 I-T
, O
暂 O
定 O
6 B-T
日 I-T
( O
北 B-LOC
京 I-LOC
时 O
间 O
7 B-T
日 I-T
) O
。 O

( O
来 O
源 O
: O
长 B-LOC
春 I-LOC
晚 O
报 O
) O

有 O
网 O
友 O
分 O
析 O
认 O
为 O
, O
乙 O
十 O
六 O
店 O
基 O
本 O
都 O
开 O
在 O
公 O
园 O
内 O
, O
比 O
如 O
地 B-LOC
坛 I-LOC
公 O
园 O
、 O
红 O
领 O
巾 O
公 O
园 O
, O
因 O
此 O
“ O
比 O
普 O
通 O
的 O
商 O
务 O
宴 O
贵 O
1 O
. O
5 O
倍 O
, O
看 O
来 O
是 O
贵 O
在 O
地 O
皮 O
上 O
了 O
” O
。 O

而 O
恒 O
大 O
俱 O
乐 O
部 O
的 O
确 O
已 O
经 O
收 O
到 O
了 O
中 O
能 O
传 O
真 O
过 O
来 O
的 O
“ O
续 O
约 O
合 O
同 O
” O
, O
但 O
对 O
于 O
这 O
份 O
合 O
同 O
的 O
真 O
实 O
性 O
持 O
怀 O
疑 O
态 O
度 O
。 O

老 O
百 O
姓 O
吃 O
饱 O
了 O
, O
还 O
想 O
富 O
起 O
来 O
。 O

人 O
民 O
网 O
乌 B-LOC
鲁 I-LOC
木 I-LOC
齐 I-LOC
1 I-T
月 I-T
7 I-T
日 I-T
电 O
( O
徐 B-PER
蒙 I-PER
) O
7 B-T
日 I-T
, O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
度 O
新 B-LOC
疆 I-LOC
校 O
园 O
社 O
会 O
实 O
践 O
优 O
秀 O
学 O
生 O
表 O
彰 O
仪 O
式 O
在 O
新 B-LOC
疆 I-LOC
大 O
学 O
南 O
校 O
区 O
举 O
办 O
。 O

特 O
别 O
是 O
在 O
现 B-T
阶 I-T
段 I-T
, O
“ O
脱 O
离 O
群 O
众 O
的 O
危 O
险 O
” O
突 O
出 O
地 O
摆 O
在 O
面 O
前 O
, O
尤 O
其 O
需 O
要 O
贯 O
彻 O
党 O
要 O
管 O
党 O
、 O
从 O
严 O
治 O
党 O
方 O
针 O
, O
努 O
力 O
形 O
成 O
以 O
从 O
严 O
治 O
党 O
保 O
证 O
群 O
众 O
路 O
线 O
的 O
长 O
效 O
机 O
制 O
。 O

后 O
经 O
当 O
地 O
警 O
方 O
鉴 O
定 O
, O
这 O
一 O
头 O
骨 O
属 O
于 O
撒 B-LOC
哈 I-LOC
拉 I-LOC
以 O
南 O
非 B-LOC
洲 I-LOC
的 O
女 O
性 O
, O
且 O
至 O
少 O
存 O
在 O
了 O
一 O
千 O
年 O
以 O
上 O
。 O

” O
娄 B-PER
艺 I-PER
潇 I-PER
也 O
不 O
得 O
不 O
承 O
认 O
自 O
己 O
是 O
绝 O
对 O
的 O
颜 O
控 O
。 O

要 O
孩 O
子 O
还 O
是 O
要 O
工 O
作 O

人 O
民 O
网 O
北 B-LOC
京 I-LOC
1 I-T
月 I-T
6 I-T
日 I-T
电 O
中 O
央 O
纪 O
委 O
监 O
察 O
部 O
网 O
站 O
今 B-T
日 I-T
刊 O
发 O
邵 B-PER
景 I-PER
均 I-PER
的 O
署 O
名 O
文 O
章 O
《 O
坚 O
持 O
从 O
严 O
治 O
党 O
才 O
能 O
贯 O
彻 O
好 O
群 O
众 O
路 O
》 O
。 O

离 O
家 O
远 O
伤 O
不 O
起 O
啊 O

( O
记 O
者 O
宁 B-PER
田 I-PER
甜 I-PER
实 O
习 O
生 O
李 B-PER
志 I-PER
东 I-PER
) O

他 O
真 O
的 O
很 O
想 O
学 O
学 O
之 O
前 O
有 O
消 O
费 O
者 O
, O
上 O
马 B-PER
英 I-PER
九 I-PER
办 O
公 O
室 O
网 O
站 O
向 O
马 B-PER
英 I-PER
九 I-PER
讨 O
车 O
票 O
, O
但 O
目 B-T
前 I-T
看 O
来 O
只 O
能 O
再 O
想 O
其 O
他 O
办 O
法 O
返 O
乡 O
过 O
年 O
了 O
。 O

但 O
小 O
男 O
孩 O
并 O
不 O
愿 O
意 O
多 O
说 O
, O
其 O
爷 O
爷 O
也 O
强 O
硬 O
表 O
示 O
不 O
接 O
受 O
采 O
访 O
。 O

成 O
交 O
号 O
牌 O
号 O
码 O
只 O
能 O
用 O
于 O
机 O
动 O
车 O
注 O
册 O
登 O
记 O
或 O
转 O
移 O
登 O
记 O
, O
并 O
不 O
得 O
转 O
卖 O
、 O
转 O
赠 O
。 O

2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
1 I-T
2 I-T
月 I-T
3 I-T
0 I-T
日 I-T
, O
记 O
者 O
在 O
走 O
访 O
长 B-LOC
沙 I-LOC
市 O
场 O
时 O
, O
并 O
未 O
发 O
现 O
问 O
题 O
批 O
次 O
产 O
品 O
, O
但 O
产 O
品 O
质 O
量 O
参 O
差 O
不 O
齐 O
, O
有 O
些 O
产 O
品 O
甚 O
至 O
没 O
有 O
合 O
格 O
证 O
等 O
吊 O
牌 O
。 O

吴 B-PER
昕 I-PER
一 O
边 O
紧 O
张 O
拍 O
戏 O
一 O
边 O
还 O
要 O
提 O
防 O
杜 B-PER
海 I-PER
涛 I-PER
的 O
随 O
时 O
“ O
偷 O
袭 O
” O
, O
忍 O
不 O
住 O
大 O
呼 O
: O
“ O
好 O
累 O
啊 O
! O
” O
幸 O
而 O
好 O
姐 O
妹 O
杨 B-PER
幂 I-PER
早 O
有 O
先 O
见 O
之 O
明 O
, O
特 O
意 O
挑 O
选 O
了 O
一 O
个 O
可 O
爱 O
的 O
卡 O
通 O
狗 O
暖 O
手 O
包 O
送 O
给 O
吴 B-PER
昕 I-PER
, O
为 O
她 O
加 O
油 O
! O
杨 B-PER
幂 I-PER
说 O
: O
“ O
我 O
一 O
看 O
到 O
这 O
个 O
就 O
觉 O
得 O
特 O
别 O
适 O
合 O
吴 B-PER
昕 I-PER
, O
非 O
常 O
可 O
爱 O
。 O

男 O
人 O
比 O
女 O
人 O
更 O
喜 O
欢 O
清 O
闲 O
, O
当 O
女 O
人 O
不 O
说 O
话 O
的 O
时 O
候 O
, O
当 O
他 O
察 O
觉 O
到 O
少 O
了 O
些 O
什 O
么 O
的 O
时 O
候 O
, O
他 O
会 O
自 O
己 O
忍 O
不 O
住 O
说 O
上 O
几 O
句 O
话 O
, O
便 O
有 O
了 O
和 O
她 O
说 O
话 O
的 O
欲 O
望 O
。 O

[ O
外 O
资 O
企 O
业 O
注 O
册 O
资 O
本 O
减 O
少 O
、 O
增 O
加 O
、 O
转 O
让 O
审 O
批 O

去 B-T
年 I-T
1 I-T
2 I-T
月 I-T
, O
银 O
行 O
年 B-T
终 I-T
揽 O
储 O
大 O
战 O
激 O
烈 O
上 O
演 O
, O
银 O
行 O
理 O
财 O
产 O
品 O
的 O
单 O
月 O
发 O
行 O
量 O
以 O
及 O
平 O
均 O
预 O
期 O
收 O
益 O
率 O
均 O
创 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
新 O
高 O
。 O

所 O
以 O
, O
这 O
种 O
“ O
禁 O
止 O
” O
, O
或 O
带 O
来 O
负 O
向 O
激 O
励 O
: O
它 O
未 O
必 O
能 O
为 O
西 O
部 O
高 O
校 O
留 O
住 O
人 O
才 O
, O
还 O
可 O
能 O
给 O
其 O
“ O
挖 O
坑 O
” O
— O
— O
若 O
在 O
西 O
部 O
高 O
校 O
做 O
高 O
层 O
次 O
人 O
才 O
, O
意 O
味 O
着 O
流 O
动 O
空 O
间 O
受 O
阻 O
, O
甚 O
至 O
被 O
框 O
定 O
在 O
一 O
个 O
地 O
方 O
, O
那 O
最 O
好 O
的 O
规 O
避 O
之 O
方 O
, O
就 O
是 O
一 O
开 O
始 O
就 O
避 O
免 O
在 O
西 O
部 O
落 O
脚 O
, O
这 O
显 O
然 O
有 O
违 O
政 O
策 O
初 O
衷 O
。 O

暴 O
风 O
雪 O
到 O
来 O
, O
纽 B-LOC
约 I-LOC
华 O
埠 O
商 O
家 O
提 O
早 O
收 O
摊 O
。 O

但 O
在 O
1 B-T
日 I-T
, O
记 O
者 O
调 O
查 O
发 O
现 O
, O
大 O
中 O
型 O
饭 O
店 O
大 O
多 O
能 O
提 O
供 O
免 O
费 O
的 O
餐 O
具 O
, O
一 O
些 O
使 O
用 O
成 O
套 O
塑 O
料 O
膜 O
包 O
装 O
餐 O
具 O
的 O
中 O
小 O
型 O
饭 O
店 O
仍 O
收 O
取 O
1 O
元 O
左 O
右 O
的 O
餐 O
具 O
费 O
, O
只 O
有 O
在 O
消 O
费 O
者 O
提 O
出 O
有 O
没 O
有 O
免 O
费 O
的 O
餐 O
具 O
时 O
, O
服 O
务 O
员 O
才 O
拿 O
出 O
免 O
费 O
的 O
碗 O
筷 O
, O
有 O
的 O
干 O
脆 O
没 O
有 O
免 O
费 O
的 O
餐 O
具 O
。 O

气 O
象 O
资 O
料 O
显 O
示 O
, O
这 O
个 O
温 O
度 O
比 O
近 O
3 B-T
8 I-T
年 I-T
以 O
来 O
1 B-T
月 I-T
1 I-T
日 I-T
北 I-LOC
京 I-LOC
南 O
郊 O
观 O
象 O
台 O
最 O
高 O
气 O
温 O
平 O
均 O
值 O
高 O
出 O
8 O
. O
1 O
℃ O
。 O

“ O
自 O
2 B-T
0 I-T
1 I-T
3 I-T
年 I-T
6 I-T
月 I-T
份 I-T
成 O
立 O
以 O
来 O
, O
我 O
们 O
受 O
理 O
的 O
具 O
体 O
问 O
题 O
有 O
4 O
3 O
项 O
, O
都 O
是 O
与 O
居 O
民 O
生 O
活 O
密 O
切 O
相 O
关 O
的 O
问 O
题 O
, O
如 O
占 O
道 O
经 O
营 O
、 O
社 O
区 O
卫 O
生 O
、 O
治 O
安 O
等 O
。 O

危 O
险 O
, O
让 O
于 O
女 O
士 O
觉 O
得 O
那 O
一 O
刻 O
很 O
长 O
。 O

伴 O
随 O
着 O
《 O
利 O
箭 O
纵 O
横 O
》 O
在 O
安 B-LOC
徽 I-LOC
卫 O
视 O
热 O
播 O
, O
左 B-PER
腾 I-PER
云 I-PER
饰 O
演 O
的 O
“ O
龙 B-PER
方 I-PER
” O
以 O
接 O
地 O
气 O
的 O
表 O
演 O
方 O
式 O
备 O
受 O
关 O
注 O
, O
而 O
其 O
在 O
生 O
死 O
关 O
头 O
与 O
兄 O
弟 O
间 O
的 O
情 O
义 O
也 O
令 O
观 O
众 O
感 O
动 O
不 O
已 O
。 O

” O
但 O
与 O
此 O
同 O
时 O
, O
韩 B-LOC
国 I-LOC
乒 O
乓 O
球 O
运 O
动 O
员 O
玄 O
静 O
和 O
称 O
赞 O
罗 B-PER
德 I-PER
曼 I-PER
努 O
力 O
打 O
破 O
同 O
平 B-LOC
壤 I-LOC
的 O
坚 O
冰 O
, O
她 O
认 O
为 O
体 O
育 O
肯 O
定 O
能 O
够 O
帮 O
助 O
外 O
交 O
。 O

[ B-T
今 I-T
天 I-T
上 I-T
午 I-T
市 O
气 O
象 O
台 O
气 O
象 O
专 O
家 O
告 O
诉 O
记 O
者 O
: O
“ O
9 B-T
时 I-T
1 I-T
7 I-T
分 I-T
左 O
右 O
与 O
朝 B-LOC
阳 I-LOC
区 I-LOC
气 O
象 O
局 O
联 O
系 O
, O
值 O
班 O
观 O
测 O
员 O
确 O
认 O
看 O
见 O
了 O
非 O
常 O
小 O
的 O
雪 O
花 O
。 O

根 O
据 O
国 O
家 O
发 O
展 O
改 O
革 O
委 O
《 O
关 O
于 O
油 O
品 O
质 O
量 O
升 O
级 O
价 O
格 O
政 O
策 O
有 O
关 O
意 O
见 O
的 O
通 O
知 O
》 O
精 O
神 O
和 O
省 O
政 O
府 O
《 O
关 O
于 O
印 O
发 O
省 O
“ O
治 O
污 O
降 O
霾 B-PER
· I-PER
保 I-PER
卫 I-PER
蓝 O
天 O
五 B-T
年 I-T
行 O
动 O
计 O
划 O
( O
2 O
0 O
1 O
3 O
~ O
2 O
0 O
1 O
7 O
) O
的 O
通 O
知 O
》 O
, O
省 O
物 O
价 O
局 O
昨 B-T
日 I-T
下 O
发 O
关 O
于 O
我 O
省 O
车 O
用 O
汽 O
油 O
质 O
量 O
升 O
级 O
加 O
价 O
政 O
策 O
的 O
通 O
知 O
。 O

[ B-LOC
中 I-LOC
国 I-LOC
社 O
科 O
院 O
世 O
界 O
社 O
会 O
保 O
障 O
中 O
心 O
主 O
任 O
郑 B-PER
秉 I-PER
文 I-PER
: O

办 O
案 O
民 O
警 O
经 O
过 O
认 O
真 O
查 O
看 O
被 O
盗 O
现 O
场 O
, O
发 O
现 O
家 O
中 O
门 O
窗 O
完 O
好 O
无 O
损 O
, O
房 O
门 O
也 O
没 O
有 O
被 O
撬 O
痕 O
迹 O
。 O

郭 B-PER
律 I-PER
师 I-PER
表 O
示 O
, O
这 O
类 O
案 O
件 O
中 O
, O
法 O
律 O
上 O
没 O
有 O
一 O
个 O
适 O
合 O
的 O
主 O
体 O
可 O
以 O
获 O
得 O
赔 O
偿 O
的 O
款 O
项 O
。 O